[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "1 Ksi\u0119ga Samuela || Rozdzia\u0142 07", "description": "Przeczytajmy razem ca\u0142e Pismo \u015awi\u0119te! Od 1 pa\u017adziernika 2020 czytamy Pismo \u015awi\u0119te, codziennie 1 rozdzia\u0142 \u017cyciodajnego S\u0141OWA BOGA.\nWykorzystano Najnowszy przek\u0142ad Pisma \u015awi\u0119tego z komentarzem opracowany przez Zesp\u00f3\u0142 Biblist\u00f3w Polskich z inicjatywy Towarzystwa \u015awi\u0119tego Paw\u0142a (Edycja \u015awi\u0119tego Paw\u0142a). Pierwszy przek\u0142ad w trzecim tysi\u0105cleciu.\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=3m-tm3cJYGs", "date_published": "2021-12-26 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Ju\u017c si\u0119 nie wstydz\u0119 LIVE || Trasa \u201cJu\u017c si\u0119 nie wstydz\u0119\u201d", "description": "Podczas ka\u017cdego spotkania \u015bpiewali\u015bmy na ca\u0142e gard\u0142o \"Ju\u017c si\u0119 nie wstydz\u0119\". Mamy nadziej\u0119, \u017ce wersja live, tytu\u0142owego utworu ca\u0142ej trasy zostanie z Wami na d\u0142u\u017cej. \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n\n\"Ju\u017c si\u0119 nie wstydz\u0119\" \nTekst: Agnieszka Musia\u0142 || Jan Smoczy\u0144ski || Monika Mimi Wydrzy\u0144ska\nMuzyka: Jan Smoczy\u0144ski || Agnieszka Musia\u0142 \n\u015apiew, Ukulele, Ch\u00f3rki: Agnieszka Musia\u0142 \nProdukcja muzyczna, Programowanie, Instr. klawiszowe, Perkusja, Ch\u00f3rki, Miks, Mastering: Jan Smoczy\u0144ski\nPerkusja: Kamil Siciak\nZesp\u00f3\u0142 w sk\u0142adzie: Agnieszka Musia\u0142 || Jan Smoczy\u0144ski || Kamil Siciak \n\nProducent trasy JU\u017b SI\u0118 NIE WSTYDZ\u0118, Produkcja nagrania, Koncepcja scenografii: Sylwia Smoczy\u0144ska \n\nProdukcja: IMAGEPRO\nRealizacja: Micha\u0142 Braum\nAutor zdj\u0119\u0107: Robert Gajzler\nZdj\u0119cia: Cezary Ziemak, Maciej Magowski, Bartosz Zawadka\nTechnika: Wojciech \u015awierc\nPostprodukcja: IMAGEPRO\n\nKoordynacja Techniczna i Nag\u0142o\u015bnieniowa - \u0179le i Tanio: \u0141ukasz Mucha || Przemys\u0142aw Pietrzak\nRealizacja d\u017awi\u0119ku: \u0141ukasz Mucha   \nProjekt o\u015bwietlenia, Programowanie i Realizacja: Bart\u0142omiej Borcz \nO\u015bwietlenie - Level - Leszek Bochnia  || Bartek Kurowski || Wiktor Nowak\nProgramowanie lampek nocnych: Jan Smoczy\u0144ski\nPomoc Techniczna: Micha\u0142 Blicharski || Janusz Patrza\u0142ek || Kamil Siciak \n\nObs\u0142uga Widowni i DOBRE WIADOMO\u015aCI na wynos \nFundacja Malak: Katarzyna Gilewska || Agnieszka Stareczek || Pawe\u0142 Mleczko \n\nMUA, catering: Zuzanna G\u00f3rska \nStylizacja: Sara Kukier || Sylwia Smoczy\u0144ska\nProjekt scenografii: Aleksandra \u017burawska\n\nObs\u0142uga Teatru Szekspirowskiego\nSpecjalista ds. wynajm\u00f3w i sponsoringu: Jaros\u0142aw Grod\u017a\nO\u015bwietlenie: J\u00f3zef Leoniuk\nTechnika sceny: Marcin Wr\u00f3bel\nD\u017awi\u0119k: Tomasz Wojakowski \nO\u015bwietlenie: Jakub Kucharski\n\nZdj\u0119cia zrealizowano dzi\u0119ki uprzejmo\u015bci i go\u015bcinno\u015bci\nTeatru Szekspirowskiego w Gda\u0144sku. \n\nZdj\u0119cie miniatury yt: Sebastian Nycz \nProjekt miniatury: Grabovska\n\nDzi\u0119kujemy wszystkim osobom zaanga\u017cowanym w realizacj\u0119 tej trasy, pracownikom filharmonii, teatr\u00f3w i sal, oraz WAM najlepszej na \u015bwiecie publiczno\u015bci za to, ze byli\u015bcie z nami, za okazan\u0105 \u017cyczliwo\u015b\u0107, wsparcie i wszystkie wsp\u00f3lne chwile, kt\u00f3re razem prze\u017cyli\u015bmy. Wdzi\u0119czno\u015b\u0107 za Was! i DO ZOBACZENIA ju\u017c nied\u0142ugo! \ud83e\udd0d\n\n@Langustanapalmie @AgnieszkaMusiaYT \n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=7lgVzP5DQsw", "date_published": "2021-12-26 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Mocno stronniczy [#50] Beznadziejne \u015awi\u0119ta - Reaktywacja", "description": "Takich dw\u00f3ch, jak Ci to nie ma.\nZapraszamy w niedziel\u0119 o godz: 10:oo.\n\n\nzdj\u0119cia, d\u017awi\u0119k, monta\u017c: Marcin Jo\u0144czyk\ngrafika, produkcja serii: Sylwia Smoczy\u0144ska\n\n@Langustanapalmie @STREFAWODZA \n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=QNx9L_RiBKI", "date_published": "2021-12-26 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "1 Ksi\u0119ga Samuela || Rozdzia\u0142 06", "description": "Przeczytajmy razem ca\u0142e Pismo \u015awi\u0119te! Od 1 pa\u017adziernika 2020 czytamy Pismo \u015awi\u0119te, codziennie 1 rozdzia\u0142 \u017cyciodajnego S\u0141OWA BOGA.\nWykorzystano Najnowszy przek\u0142ad Pisma \u015awi\u0119tego z komentarzem opracowany przez Zesp\u00f3\u0142 Biblist\u00f3w Polskich z inicjatywy Towarzystwa \u015awi\u0119tego Paw\u0142a (Edycja \u015awi\u0119tego Paw\u0142a). Pierwszy przek\u0142ad w trzecim tysi\u0105cleciu.\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=14UF3r3tJ1I", "date_published": "2021-12-25 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "CNN[#267] Kiedy rodzina jest \u015bwi\u0119ta?", "description": "@langustanapalmie #s\u0142owonaniedziel\u0119\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n1. czytanie (1 Sm 1, 20-22. 24-28)\nAnna pocz\u0119\u0142a i po up\u0142ywie dni urodzi\u0142a syna, i nazwa\u0142a go imieniem Samuel, poniewa\u017c m\u00f3wi\u0142a: \u00abUprosi\u0142am go u Pana\u00bb.\nElkana uda\u0142 si\u0119 z ca\u0142\u0105 rodzin\u0105, by z\u0142o\u017cy\u0107 Panu doroczn\u0105 ofiar\u0119 i wype\u0142ni\u0107 sw\u00f3j \u015blub. Anna za\u015b nie posz\u0142a, lecz o\u015bwiadczy\u0142a swemu m\u0119\u017cowi: \u00abGdy ch\u0142opiec b\u0119dzie odstawiony od piersi, zaprowadz\u0119 go, \u017ceby si\u0119 pokaza\u0142 przed obliczem Pana i aby tam pozosta\u0142 na zawsze\u00bb.\nGdy go odstawi\u0142a, wzi\u0119\u0142a go z sob\u0105 w drog\u0119, zabieraj\u0105c r\u00f3wnie\u017c trzyletniego cielca, jedn\u0105 ef\u0119 m\u0105ki i buk\u0142ak wina. Przyprowadzi\u0142a go do domu Pana, do Szilo. Ch\u0142opiec by\u0142 jeszcze ma\u0142y.\nZabili cielca i poprowadzili ch\u0142opca przed Helego. Powiedzia\u0142a ona w\u00f3wczas: \u00abPozw\u00f3l, panie m\u00f3j! Na twoje \u017cycie! To ja jestem ow\u0105 kobiet\u0105, kt\u00f3ra sta\u0142a tu przed tob\u0105 i modli\u0142a si\u0119 do Pana. o tego ch\u0142opca si\u0119 modli\u0142am, i spe\u0142ni\u0142 Pan pro\u015bb\u0119, kt\u00f3r\u0105 do Niego zanosi\u0142am. oto ja oddaj\u0119 go Panu. Po wszystkie dni, jak d\u0142ugo b\u0119dzie \u017cy\u0142, zostaje oddany Panu\u00bb.\nI oddali tam pok\u0142on Panu.\n\n2. czytanie (1 J 3, 1-2. 21-24)\nNajmilsi: Popatrzcie, jak\u0105 mi\u0142o\u015bci\u0105 obdarzy\u0142 nas ojciec: zostali\u015bmy nazwani dzie\u0107mi Bo\u017cymi, i rzeczywi\u015bcie nimi jeste\u015bmy. \u015awiat za\u015b dlatego nas nie zna, \u017ce nie pozna\u0142 Jego.\nUmi\u0142owani, obecnie jeste\u015bmy dzie\u0107mi Bo\u017cymi, ale jeszcze si\u0119 nie ujawni\u0142o, czym b\u0119dziemy. Wiemy, \u017ce gdy si\u0119 objawi, b\u0119dziemy do Niego podobni, bo ujrzymy Go takim, jakim jest.\nUmi\u0142owani, je\u015bli serce nas nie oskar\u017ca, to mamy ufno\u015b\u0107 w Bogu, a o co prosi\u0107 b\u0119dziemy, otrzymamy od Niego, poniewa\u017c zachowujemy Jego przykazania i czynimy to, co si\u0119 Jemu podoba. Przykazanie za\u015b Jego jest takie, aby\u015bmy wierzyli w imi\u0119 Jego Syna, Jezusa Chrystusa, i mi\u0142owali si\u0119 wzajemnie tak, jak nam nakaza\u0142. Kto wype\u0142nia Jego przykazania, trwa w Bogu, a B\u00f3g w nim; a to, \u017ce trwa on w nas, poznajemy po duchu, kt\u00f3rego nam da\u0142.\n\nEwangelia (\u0141k 2, 41-52)\nRodzice Jezusa chodzili co roku do Jeruzalem na \u015awi\u0119to Paschy. Gdy mia\u0142 lat dwana\u015bcie, udali si\u0119 tam zwyczajem \u015bwi\u0105tecznym. Kiedy wracali po sko\u0144czonych uroczysto\u015bciach, zosta\u0142 m\u0142ody Jezus w Jerozolimie, a tego nie zauwa\u017cyli Jego Rodzice. Przypuszczaj\u0105c, \u017ce jest w\u015br\u00f3d p\u0105tnik\u00f3w, uszli dzie\u0144 drogi i szukali Go mi\u0119dzy krewnymi i znajomymi. Gdy Go nie znale\u017ali, wr\u00f3cili do Jeruzalem, szukaj\u0105c Go.\nDopiero po trzech dniach odnale\u017ali Go w \u015bwi\u0105tyni, gdzie siedzia\u0142 mi\u0119dzy nauczycielami, przys\u0142uchiwa\u0142 si\u0119 im i zadawa\u0142 pytania. Wszyscy za\u015b, kt\u00f3rzy Go s\u0142uchali, byli zdumieni bystro\u015bci\u0105 Jego umys\u0142u i odpowiedziami.\nNa ten widok zdziwili si\u0119 bardzo, a Jego Matka rzek\u0142a do Niego: \u00abSynu, czemu nam to uczyni\u0142e\u015b? Oto ojciec Tw\u00f3j i ja z b\u00f3lem serca szukali\u015bmy Ciebie\u00bb. Lecz on im odpowiedzia\u0142: \u00abCzemu Mnie szukali\u015bcie? Czy nie wiedzieli\u015bcie, \u017ce powinienem by\u0107 w tym, co nale\u017cy do mego Ojca?\u00bb Oni jednak nie zrozumieli tego, co im powiedzia\u0142.\nPotem poszed\u0142 z nimi i wr\u00f3ci\u0142 do Nazaretu; i by\u0142 im poddany. A Matka Jego chowa\u0142a wiernie wszystkie te sprawy w swym sercu. Jezus za\u015b czyni\u0142 post\u0119py w m\u0105dro\u015bci, w latach i w \u0142asce u Boga i u ludzi.\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=SfOaqoBMPiE", "date_published": "2021-12-25 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Ju\u017c si\u0119 nie wstydz\u0119 | CA\u0141E NAGRANIE [PL/ENG]", "description": "~ Dawno temu na pocz\u0105tku istnienia \u015bwiata, kiedy wszystko si\u0119 popsu\u0142o schowali\u015bmy si\u0119 w krzakach. Ze wstydu. Wstydu w\u0142asnego grzechu, s\u0142abo\u015bci i poczucia przegranej. Wstydu, kt\u00f3ry sprawia, \u017ce ci\u0105gle si\u0119 boimy os\u0105dzenia, odrzucenia i pokazania \u015bwiatu jacy naprawd\u0119 jeste\u015bmy. Wstydu naszej brzydoty, naszych pora\u017cek i poczucia bezsensu. Najwy\u017csza pora z tym sko\u0144czy\u0107! ~\n\nTrasa \"Ju\u017c si\u0119 nie wstydz\u0119\" to wyj\u0105tkowe spotkania w ponad dwudziestu miastach w Polsce. Tre\u015b\u0107, emocje i wzruszenie, kt\u00f3re nam towarzyszy\u0142y podczas ich trwania, postanowili\u015bmy zarejestrowa\u0107 tak \u017ceby m\u00f3c prze\u017cy\u0107 je jeszcze niejeden raz.. wsp\u00f3lnie z Wami! ZAPRASZAMY \u2764\ufe0f i czekamy na Wasze wra\u017cenia w komentarzach pod filmem \ud83e\udd0d!\n\n(00:00) ATLAS\n(03:52) Cze\u015b\u0107 I\n(23:17) PROM\n(26:44)  Cz\u0119\u015b\u0107 II\n(56:57) W KORCU MAKU\n(1:00:57)  Cz\u0119\u015b\u0107 III\n(1:27:07) AZYL\n(1:33:02) Cz\u0119\u015b\u0107 IV\n(2:00:42) JU\u017b SI\u0118 NIE WSTYDZ\u0118\n(2:05:23)  B\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo - czyli DOBRE S\u0141OWO na wynos.\n\nS\u0142owo: Adam Szustak OP\nProducent trasy JU\u017b SI\u0118 NIE WSTYDZ\u0118, Produkcja nagrania, Koncepcja scenografii: \nSylwia Smoczy\u0144ska \nProdukcja muzyczna, Programowanie, Instr. klawiszowe, Perkusja, Ch\u00f3rki, Miks, Mastering: \nJan Smoczy\u0144ski\n\u015apiew, Ukulele, Ch\u00f3rki: Agnieszka Musia\u0142 \nPerkusja: Kamil Siciak\nFloor tom: Adam Szustak OP\nZesp\u00f3\u0142 w sk\u0142adzie: \nAgnieszka Musia\u0142 || Jan Smoczy\u0144ski || Kamil Siciak || Adam Szustak OP\n\nProdukcja: IMAGEPRO\nRealizacja: Micha\u0142 Braum\nAutor zdj\u0119\u0107: Robert Gajzler\nZdj\u0119cia: Cezary Ziemak, Maciej Magowski, Bartosz Zawadka\nTechnika: Wojciech \u015awierc\nPostprodukcja: IMAGEPRO\n\nKoordynacja Techniczna i Nag\u0142o\u015bnieniowa - \u0179le i Tanio: \u0141ukasz Mucha || Przemys\u0142aw Pietrzak\nRealizacja d\u017awi\u0119ku: \u0141ukasz Mucha   \nProjekt o\u015bwietlenia, Programowanie i Realizacja: Bart\u0142omiej Borcz \nO\u015bwietlenie - Level - Leszek Bochnia  || Bartek Kurowski || Wiktor Nowak\nProgramowanie lampek nocnych: Jan Smoczy\u0144ski\nPomoc Techniczna: Micha\u0142 Blicharski || Janusz Patrza\u0142ek || Kamil Siciak \n\nObs\u0142uga Widowni i DOBRE WIADOMO\u015aCI na wynos \nFundacja Malak: Katarzyna Gilewska || Agnieszka Stareczek || Pawe\u0142 Mleczko \n\nMUA, catering: Zuzanna G\u00f3rska \nStylizacja: Sara Kukier || Sylwia Smoczy\u0144ska\nProjekt scenografii: Aleksandra \u017burawska\n\nObs\u0142uga Teatru Szekspirowskiego\nSpecjalista ds. wynajm\u00f3w i sponsoringu: Jaros\u0142aw Grod\u017a\nO\u015bwietlenie: J\u00f3zef Leoniuk\nTechnika sceny: Marcin Wr\u00f3bel\nD\u017awi\u0119k: Tomasz Wojakowski \nO\u015bwietlenie: Jakub Kucharski\n\nZdj\u0119cia zrealizowano dzi\u0119ki uprzejmo\u015bci i go\u015bcinno\u015bci\nTeatru Szekspirowskiego w Gda\u0144sku. \n\nZdj\u0119cie miniatury yt: Sebastian Nycz \nProjekt miniatury: Grabovska\n\nDzi\u0119kujemy wszystkim osobom zaanga\u017cowanym w realizacj\u0119 tej trasy, pracownikom filharmonii, teatr\u00f3w i sal, oraz WAM najlepszej na \u015bwiecie publiczno\u015bci za to, ze byli\u015bcie z nami, za okazan\u0105 \u017cyczliwo\u015b\u0107, wsparcie i wszystkie wsp\u00f3lne chwile, kt\u00f3re razem prze\u017cyli\u015bmy. Wdzi\u0119czno\u015b\u0107 za Was! i DO ZOBACZENIA ju\u017c nied\u0142ugo! \ud83e\udd0d\n\n\n@Langustanapalmie @AgnieszkaMusiaYT \n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=cE5sqiHeaK8", "date_published": "2021-12-25 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}]