[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCwSv086EAByBY-Z7y-QR_cQ", "title": "Kto stoi za pr\u00f3b\u0105 prywatyzacji pa\u0144stwowych las\u00f3w? Ustalenia", "description": "\ud83d\udcfa Zapraszam do ogl\u0105dania\n\n\u2b07\ufe0fRozwi\u0144 opis\u2b07\ufe0f\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 Uszi po godzinach: https://goo.gl/cdCFKe\n\ud83d\udc40 Hello World_: http://bit.ly/31BEhnv\n------------------------------------------------------------\n\u2709\ufe0f Ludzie listy pisz\u0105 \n\ud83d\udd8a\ufe0f uszi@protonmail.com\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc7a niecenzuralne i agresywne komentarze zostan\u0105 usuni\u0119te.  Jak ju\u017c musisz zakl\u0105\u0107 dawaj znaki (&*%@%).\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcb2 Donate/ Darowizna\nPLN / SMS / Blik: http://bit.ly/3bsXtJj\nBTC: 174EmE88YFtvs6fuM8ZL5yYbik8hcaY6ud\n-------------------------------------------------------------\n\u2705\u017ar\u00f3d\u0142a:\n1. https://bit.ly/345Y3ta\n2. https://bit.ly/2QF5RPM\n3. https://bit.ly/2Iezgf5\n4. https://bit.ly/2Sc7hl4\n5. https://bit.ly/3ubV6Ck\n6. https://bit.ly/2Qzckvq\n---------------------------------------------------------------\n\ud83d\udca1 Tagi: #lasy #klimat #ekologia\n--------------------------------------------------------------", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=o7207VMmjwc", "date_published": "2021-05-20 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}]