[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCwSv086EAByBY-Z7y-QR_cQ", "title": "Jadwiga Emilewicz z dzie\u0107mi na nartach! Dzieci rz\u0105dowych prominent\u00f3w mog\u0105 wi\u0119cej?", "description": "\ud83e\udd2a Mi\u0142o, \u017ce tutaj zajrza\u0142e\u015b.  Zapraszam do ogl\u0105dania.\n\n\u2b07\ufe0fRozwi\u0144 opis\u2b07\ufe0f\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 Uszi po godzinach: https://goo.gl/cdCFKe\n\ud83d\udc40 Hello World_: http://bit.ly/31BEhnv\n\ud83d\udc40 Tatusiek: http://bit.ly/3aSCheE\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 twitter: http://bit.ly/2B6jTPd\n------------------------------------------------------------\n\u2709\ufe0f Ludzie listy pisz\u0105 \n\ud83d\udd8a\ufe0f uszi@protonmail.com\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc7a niecenzuralne i agresywne komentarze zostan\u0105 usuni\u0119te.  Jak ju\u017c musisz zakl\u0105\u0107 dawaj znaki (&*%@%).\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcb2 Donate/ Darowizna\nPLN / SMS / Blik: http://bit.ly/2ETKSyN\nBTC: 174EmE88YFtvs6fuM8ZL5yYbik8hcaY6ud\n---------------------------------------------------------------\n\u2705\u017ar\u00f3d\u0142a:\nhttp://bit.ly/3ibJ5It\nhttp://bit.ly/2XQknEp\nhttp://bit.ly/3soZaPB\nhttps://bit.ly/39rVFiZ\nhttps://bit.ly/3i93NZw\nhttp://bit.ly/3slVYo7\nhttp://bit.ly/2KihPf2\n---------------------------------------------------------------\n\ud83d\udca1 Tagi: #Emilewicz #narty #polityka\n--------------------------------------------------------------", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Ux8vO4MmJso", "date_published": "2021-01-14 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCwSv086EAByBY-Z7y-QR_cQ", "title": "Wiceminister Pracy: Rozpoczynamy prac\u0119 nad ustaw\u0105, by zwi\u0119kszy\u0107 imigracj\u0119 zarobkow\u0105 z Ukrainy", "description": "\ud83e\udd2a Mi\u0142o, \u017ce tutaj zajrza\u0142e\u015b.  Zapraszam do ogl\u0105dania.\n\n\u2b07\ufe0fRozwi\u0144 opis\u2b07\ufe0f\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 Uszi po godzinach: https://goo.gl/cdCFKe\n\ud83d\udc40 Hello World_: http://bit.ly/31BEhnv\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 twitter: http://bit.ly/2B6jTPd\n------------------------------------------------------------\n\u2709\ufe0f Ludzie listy pisz\u0105 \n\ud83d\udd8a\ufe0f uszi@protonmail.com\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc7a niecenzuralne i agresywne komentarze zostan\u0105 usuni\u0119te.  Jak ju\u017c musisz zakl\u0105\u0107 dawaj znaki (&*%@%).\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcb2 Donate/ Darowizna\nPLN / SMS / Blik: http://bit.ly/2ETKSyN\nBTC: 174EmE88YFtvs6fuM8ZL5yYbik8hcaY6ud\n---------------------------------------------------------------\n\u2705\u017ar\u00f3d\u0142a:\nhttp://bit.ly/3sq7vTc\nhttps://bit.ly/3b1Hnb8\n---------------------------------------------------------------\n\ud83d\uddbcGrafika - wykorzystano elementy ze stron: \ngov.pl - http://bit.ly/2lVWjQr\n---------------------------------------------------------------\n\ud83d\udca1 Tagi: #imigracja #praca\n--------------------------------------------------------------", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=cw24arkwq88", "date_published": "2021-01-14 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCwSv086EAByBY-Z7y-QR_cQ", "title": "Europejski system oceny obywateli. Na jakich podstawach zostanie zbudowany?", "description": "\ud83e\udd2a Mi\u0142o, \u017ce tutaj zajrza\u0142e\u015b.  Zapraszam do ogl\u0105dania.\n\n\u2b07\ufe0fRozwi\u0144 opis\u2b07\ufe0f\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 Uszi po godzinach: https://goo.gl/cdCFKe\n\ud83d\udc40 Hello World_: http://bit.ly/31BEhnv\n\ud83d\udc40 Tatusiek: http://bit.ly/3aSCheE\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 twitter: http://bit.ly/2B6jTPd\n------------------------------------------------------------\n\u2709\ufe0f Ludzie listy pisz\u0105 \n\ud83d\udd8a\ufe0f uszi@protonmail.com\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc7a niecenzuralne i agresywne komentarze zostan\u0105 usuni\u0119te.  Jak ju\u017c musisz zakl\u0105\u0107 dawaj znaki (&*%@%).\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcb2 Donate/ Darowizna\nPLN / SMS / Blik: http://bit.ly/2ETKSyN\nBTC: 174EmE88YFtvs6fuM8ZL5yYbik8hcaY6ud\n---------------------------------------------------------------\n\u2705\u017ar\u00f3d\u0142a:\nhttps://bit.ly/3b1Hnb8\nhttps://bit.ly/3bApqRo\nhttp://bit.ly/39qGHtw\nhttps://bit.ly/35DxlcS\nhttps://bit.ly/34fvtGv\nhttps://bit.ly/3i842Ek\nhttp://bit.ly/2MQN3us\n---------------------------------------------------------------\n\ud83d\udca1 Tagi: #DavosAgenda #Schwab #BaldTV\n--------------------------------------------------------------", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=5pw0rfJLu4s", "date_published": "2021-01-13 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}]