[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "1 Ksi\u0119ga Samuela || Rozdzia\u0142 06", "description": "Przeczytajmy razem ca\u0142e Pismo \u015awi\u0119te! Od 1 pa\u017adziernika 2020 czytamy Pismo \u015awi\u0119te, codziennie 1 rozdzia\u0142 \u017cyciodajnego S\u0141OWA BOGA.\nWykorzystano Najnowszy przek\u0142ad Pisma \u015awi\u0119tego z komentarzem opracowany przez Zesp\u00f3\u0142 Biblist\u00f3w Polskich z inicjatywy Towarzystwa \u015awi\u0119tego Paw\u0142a (Edycja \u015awi\u0119tego Paw\u0142a). Pierwszy przek\u0142ad w trzecim tysi\u0105cleciu.\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=14UF3r3tJ1I", "date_published": "2021-12-25 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "CNN[#267] Kiedy rodzina jest \u015bwi\u0119ta?", "description": "@langustanapalmie #s\u0142owonaniedziel\u0119\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n1. czytanie (1 Sm 1, 20-22. 24-28)\nAnna pocz\u0119\u0142a i po up\u0142ywie dni urodzi\u0142a syna, i nazwa\u0142a go imieniem Samuel, poniewa\u017c m\u00f3wi\u0142a: \u00abUprosi\u0142am go u Pana\u00bb.\nElkana uda\u0142 si\u0119 z ca\u0142\u0105 rodzin\u0105, by z\u0142o\u017cy\u0107 Panu doroczn\u0105 ofiar\u0119 i wype\u0142ni\u0107 sw\u00f3j \u015blub. Anna za\u015b nie posz\u0142a, lecz o\u015bwiadczy\u0142a swemu m\u0119\u017cowi: \u00abGdy ch\u0142opiec b\u0119dzie odstawiony od piersi, zaprowadz\u0119 go, \u017ceby si\u0119 pokaza\u0142 przed obliczem Pana i aby tam pozosta\u0142 na zawsze\u00bb.\nGdy go odstawi\u0142a, wzi\u0119\u0142a go z sob\u0105 w drog\u0119, zabieraj\u0105c r\u00f3wnie\u017c trzyletniego cielca, jedn\u0105 ef\u0119 m\u0105ki i buk\u0142ak wina. Przyprowadzi\u0142a go do domu Pana, do Szilo. Ch\u0142opiec by\u0142 jeszcze ma\u0142y.\nZabili cielca i poprowadzili ch\u0142opca przed Helego. Powiedzia\u0142a ona w\u00f3wczas: \u00abPozw\u00f3l, panie m\u00f3j! Na twoje \u017cycie! To ja jestem ow\u0105 kobiet\u0105, kt\u00f3ra sta\u0142a tu przed tob\u0105 i modli\u0142a si\u0119 do Pana. o tego ch\u0142opca si\u0119 modli\u0142am, i spe\u0142ni\u0142 Pan pro\u015bb\u0119, kt\u00f3r\u0105 do Niego zanosi\u0142am. oto ja oddaj\u0119 go Panu. Po wszystkie dni, jak d\u0142ugo b\u0119dzie \u017cy\u0142, zostaje oddany Panu\u00bb.\nI oddali tam pok\u0142on Panu.\n\n2. czytanie (1 J 3, 1-2. 21-24)\nNajmilsi: Popatrzcie, jak\u0105 mi\u0142o\u015bci\u0105 obdarzy\u0142 nas ojciec: zostali\u015bmy nazwani dzie\u0107mi Bo\u017cymi, i rzeczywi\u015bcie nimi jeste\u015bmy. \u015awiat za\u015b dlatego nas nie zna, \u017ce nie pozna\u0142 Jego.\nUmi\u0142owani, obecnie jeste\u015bmy dzie\u0107mi Bo\u017cymi, ale jeszcze si\u0119 nie ujawni\u0142o, czym b\u0119dziemy. Wiemy, \u017ce gdy si\u0119 objawi, b\u0119dziemy do Niego podobni, bo ujrzymy Go takim, jakim jest.\nUmi\u0142owani, je\u015bli serce nas nie oskar\u017ca, to mamy ufno\u015b\u0107 w Bogu, a o co prosi\u0107 b\u0119dziemy, otrzymamy od Niego, poniewa\u017c zachowujemy Jego przykazania i czynimy to, co si\u0119 Jemu podoba. Przykazanie za\u015b Jego jest takie, aby\u015bmy wierzyli w imi\u0119 Jego Syna, Jezusa Chrystusa, i mi\u0142owali si\u0119 wzajemnie tak, jak nam nakaza\u0142. Kto wype\u0142nia Jego przykazania, trwa w Bogu, a B\u00f3g w nim; a to, \u017ce trwa on w nas, poznajemy po duchu, kt\u00f3rego nam da\u0142.\n\nEwangelia (\u0141k 2, 41-52)\nRodzice Jezusa chodzili co roku do Jeruzalem na \u015awi\u0119to Paschy. Gdy mia\u0142 lat dwana\u015bcie, udali si\u0119 tam zwyczajem \u015bwi\u0105tecznym. Kiedy wracali po sko\u0144czonych uroczysto\u015bciach, zosta\u0142 m\u0142ody Jezus w Jerozolimie, a tego nie zauwa\u017cyli Jego Rodzice. Przypuszczaj\u0105c, \u017ce jest w\u015br\u00f3d p\u0105tnik\u00f3w, uszli dzie\u0144 drogi i szukali Go mi\u0119dzy krewnymi i znajomymi. Gdy Go nie znale\u017ali, wr\u00f3cili do Jeruzalem, szukaj\u0105c Go.\nDopiero po trzech dniach odnale\u017ali Go w \u015bwi\u0105tyni, gdzie siedzia\u0142 mi\u0119dzy nauczycielami, przys\u0142uchiwa\u0142 si\u0119 im i zadawa\u0142 pytania. Wszyscy za\u015b, kt\u00f3rzy Go s\u0142uchali, byli zdumieni bystro\u015bci\u0105 Jego umys\u0142u i odpowiedziami.\nNa ten widok zdziwili si\u0119 bardzo, a Jego Matka rzek\u0142a do Niego: \u00abSynu, czemu nam to uczyni\u0142e\u015b? Oto ojciec Tw\u00f3j i ja z b\u00f3lem serca szukali\u015bmy Ciebie\u00bb. Lecz on im odpowiedzia\u0142: \u00abCzemu Mnie szukali\u015bcie? Czy nie wiedzieli\u015bcie, \u017ce powinienem by\u0107 w tym, co nale\u017cy do mego Ojca?\u00bb Oni jednak nie zrozumieli tego, co im powiedzia\u0142.\nPotem poszed\u0142 z nimi i wr\u00f3ci\u0142 do Nazaretu; i by\u0142 im poddany. A Matka Jego chowa\u0142a wiernie wszystkie te sprawy w swym sercu. Jezus za\u015b czyni\u0142 post\u0119py w m\u0105dro\u015bci, w latach i w \u0142asce u Boga i u ludzi.\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=SfOaqoBMPiE", "date_published": "2021-12-25 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Ju\u017c si\u0119 nie wstydz\u0119 | CA\u0141E NAGRANIE [PL/ENG]", "description": "~ Dawno temu na pocz\u0105tku istnienia \u015bwiata, kiedy wszystko si\u0119 popsu\u0142o schowali\u015bmy si\u0119 w krzakach. Ze wstydu. Wstydu w\u0142asnego grzechu, s\u0142abo\u015bci i poczucia przegranej. Wstydu, kt\u00f3ry sprawia, \u017ce ci\u0105gle si\u0119 boimy os\u0105dzenia, odrzucenia i pokazania \u015bwiatu jacy naprawd\u0119 jeste\u015bmy. Wstydu naszej brzydoty, naszych pora\u017cek i poczucia bezsensu. Najwy\u017csza pora z tym sko\u0144czy\u0107! ~\n\nTrasa \"Ju\u017c si\u0119 nie wstydz\u0119\" to wyj\u0105tkowe spotkania w ponad dwudziestu miastach w Polsce. Tre\u015b\u0107, emocje i wzruszenie, kt\u00f3re nam towarzyszy\u0142y podczas ich trwania, postanowili\u015bmy zarejestrowa\u0107 tak \u017ceby m\u00f3c prze\u017cy\u0107 je jeszcze niejeden raz.. wsp\u00f3lnie z Wami! ZAPRASZAMY \u2764\ufe0f i czekamy na Wasze wra\u017cenia w komentarzach pod filmem \ud83e\udd0d!\n\n(00:00) ATLAS\n(03:52) Cze\u015b\u0107 I\n(23:17) PROM\n(26:44)  Cz\u0119\u015b\u0107 II\n(56:57) W KORCU MAKU\n(1:00:57)  Cz\u0119\u015b\u0107 III\n(1:27:07) AZYL\n(1:33:02) Cz\u0119\u015b\u0107 IV\n(2:00:42) JU\u017b SI\u0118 NIE WSTYDZ\u0118\n(2:05:23)  B\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo - czyli DOBRE S\u0141OWO na wynos.\n\nS\u0142owo: Adam Szustak OP\nProducent trasy JU\u017b SI\u0118 NIE WSTYDZ\u0118, Produkcja nagrania, Koncepcja scenografii: \nSylwia Smoczy\u0144ska \nProdukcja muzyczna, Programowanie, Instr. klawiszowe, Perkusja, Ch\u00f3rki, Miks, Mastering: \nJan Smoczy\u0144ski\n\u015apiew, Ukulele, Ch\u00f3rki: Agnieszka Musia\u0142 \nPerkusja: Kamil Siciak\nFloor tom: Adam Szustak OP\nZesp\u00f3\u0142 w sk\u0142adzie: \nAgnieszka Musia\u0142 || Jan Smoczy\u0144ski || Kamil Siciak || Adam Szustak OP\n\nProdukcja: IMAGEPRO\nRealizacja: Micha\u0142 Braum\nAutor zdj\u0119\u0107: Robert Gajzler\nZdj\u0119cia: Cezary Ziemak, Maciej Magowski, Bartosz Zawadka\nTechnika: Wojciech \u015awierc\nPostprodukcja: IMAGEPRO\n\nKoordynacja Techniczna i Nag\u0142o\u015bnieniowa - \u0179le i Tanio: \u0141ukasz Mucha || Przemys\u0142aw Pietrzak\nRealizacja d\u017awi\u0119ku: \u0141ukasz Mucha   \nProjekt o\u015bwietlenia, Programowanie i Realizacja: Bart\u0142omiej Borcz \nO\u015bwietlenie - Level - Leszek Bochnia  || Bartek Kurowski || Wiktor Nowak\nProgramowanie lampek nocnych: Jan Smoczy\u0144ski\nPomoc Techniczna: Micha\u0142 Blicharski || Janusz Patrza\u0142ek || Kamil Siciak \n\nObs\u0142uga Widowni i DOBRE WIADOMO\u015aCI na wynos \nFundacja Malak: Katarzyna Gilewska || Agnieszka Stareczek || Pawe\u0142 Mleczko \n\nMUA, catering: Zuzanna G\u00f3rska \nStylizacja: Sara Kukier || Sylwia Smoczy\u0144ska\nProjekt scenografii: Aleksandra \u017burawska\n\nObs\u0142uga Teatru Szekspirowskiego\nSpecjalista ds. wynajm\u00f3w i sponsoringu: Jaros\u0142aw Grod\u017a\nO\u015bwietlenie: J\u00f3zef Leoniuk\nTechnika sceny: Marcin Wr\u00f3bel\nD\u017awi\u0119k: Tomasz Wojakowski \nO\u015bwietlenie: Jakub Kucharski\n\nZdj\u0119cia zrealizowano dzi\u0119ki uprzejmo\u015bci i go\u015bcinno\u015bci\nTeatru Szekspirowskiego w Gda\u0144sku. \n\nZdj\u0119cie miniatury yt: Sebastian Nycz \nProjekt miniatury: Grabovska\n\nDzi\u0119kujemy wszystkim osobom zaanga\u017cowanym w realizacj\u0119 tej trasy, pracownikom filharmonii, teatr\u00f3w i sal, oraz WAM najlepszej na \u015bwiecie publiczno\u015bci za to, ze byli\u015bcie z nami, za okazan\u0105 \u017cyczliwo\u015b\u0107, wsparcie i wszystkie wsp\u00f3lne chwile, kt\u00f3re razem prze\u017cyli\u015bmy. Wdzi\u0119czno\u015b\u0107 za Was! i DO ZOBACZENIA ju\u017c nied\u0142ugo! \ud83e\udd0d\n\n\n@Langustanapalmie @AgnieszkaMusiaYT \n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=cE5sqiHeaK8", "date_published": "2021-12-25 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "1 Ksi\u0119ga Samuela || Rozdzia\u0142 05", "description": "Przeczytajmy razem ca\u0142e Pismo \u015awi\u0119te! Od 1 pa\u017adziernika 2020 czytamy Pismo \u015awi\u0119te, codziennie 1 rozdzia\u0142 \u017cyciodajnego S\u0141OWA BOGA.\nWykorzystano Najnowszy przek\u0142ad Pisma \u015awi\u0119tego z komentarzem opracowany przez Zesp\u00f3\u0142 Biblist\u00f3w Polskich z inicjatywy Towarzystwa \u015awi\u0119tego Paw\u0142a (Edycja \u015awi\u0119tego Paw\u0142a). Pierwszy przek\u0142ad w trzecim tysi\u0105cleciu.\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=XoOUetjTId0", "date_published": "2021-12-24 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "CNN[#266] Pandemia to jednak Bo\u017cy plan?", "description": "@Langustanapalmie  #s\u0142owonaniedziele\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n1. czytanie (Iz 9, 1-3. 5-6)\nNar\u00f3d krocz\u0105cy w ciemno\u015bciach ujrza\u0142 \u015bwiat\u0142o\u015b\u0107 wielk\u0105; nad mieszka\u0144cami kraju mrok\u00f3w \u015bwiat\u0142o zab\u0142ys\u0142o. Pomno\u017cy\u0142e\u015b rado\u015b\u0107, zwi\u0119kszy\u0142e\u015b wesele. Rozradowali si\u0119 przed Tob\u0105, jak si\u0119 raduj\u0105 w \u017cniwa, jak si\u0119 wesel\u0105 przy podziale \u0142upu. Bo z\u0142ama\u0142e\u015b jego ci\u0119\u017ckie jarzmo i dr\u0105\u017cek na jego ramieniu, pr\u0119t jego ciemi\u0119zcy, jak w dniu pora\u017cki Madianit\u00f3w. Albowiem dzieci\u0119 nam si\u0119 narodzi\u0142o, Syn zosta\u0142 nam dany, na Jego barkach spocz\u0119\u0142a w\u0142adza. Nazwano Go imieniem: \u00abPrzedziwny doradca, B\u00f3g Mocny, odwieczny ojciec, Ksi\u0105\u017c\u0119 Pokoju\u00bb. Wielkie b\u0119dzie Jego panowanie w pokoju bez granic na tronie Dawida i nad jego kr\u00f3lestwem, kt\u00f3re on utwierdzi i umocni prawem i sprawiedliwo\u015bci\u0105, odt\u0105d i na wieki. Zazdrosna mi\u0142o\u015b\u0107 Pana zast\u0119p\u00f3w tego dokona.\n\n2. czytanie (Tt 2, 11-14)\nUmi\u0142owany: Ukaza\u0142a si\u0119 \u0142aska Boga, kt\u00f3ra niesie zbawienie wszystkim ludziom i poucza nas, aby\u015bmy wyrzek\u0142szy si\u0119 bezbo\u017cno\u015bci i \u017c\u0105dz \u015bwiatowych, rozumnie i sprawiedliwie, i pobo\u017cnie \u017cyli na tym \u015bwiecie, oczekuj\u0105c b\u0142ogos\u0142awionej nadziei i objawienia si\u0119 chwa\u0142y wielkiego Boga i Zbawiciela naszego, Jezusa Chrystusa, kt\u00f3ry wyda\u0142 samego siebie za nas, aby odkupi\u0107 nas od wszelkiej nieprawo\u015bci i oczy\u015bci\u0107 lud wybrany sobie na w\u0142asno\u015b\u0107, gorliwy w spe\u0142nianiu dobrych uczynk\u00f3w.\n\nEwangelia (\u0141k 2, 1-14)\nW owym czasie wysz\u0142o rozporz\u0105dzenie Cezara Augusta, \u017ceby przeprowadzi\u0107 spis ludno\u015bci w ca\u0142ym \u015bwiecie. Pierwszy ten spis odby\u0142 si\u0119 w\u00f3wczas, gdy wielkorz\u0105dc\u0105 Syrii by\u0142 Kwiryniusz. Pod\u0105\u017cali wi\u0119c wszyscy, aby si\u0119 da\u0107 zapisa\u0107, ka\u017cdy do swego miasta. Uda\u0142 si\u0119 tak\u017ce J\u00f3zef z Galilei, z miasta Nazaret, do Judei, do miasta Dawidowego zwanego Betlejem, poniewa\u017c pochodzi\u0142 z domu i rodu Dawida, \u017ceby si\u0119 da\u0107 zapisa\u0107 z po\u015blubion\u0105 sobie Maryj\u0105, kt\u00f3ra by\u0142a brzemienna. Kiedy tam przebywali, nadszed\u0142 dla Maryi czas rozwi\u0105zania. Powi\u0142a swego pierworodnego Syna, owin\u0119\u0142a Go w pieluszki i po\u0142o\u017cy\u0142a w \u017c\u0142obie, gdy\u017c nie by\u0142o dla nich miejsca w gospodzie. W tej samej okolicy przebywali w polu pasterze i trzymali stra\u017c nocn\u0105 nad swoj\u0105 trzod\u0105. Wtem stan\u0105\u0142 przy nich anio\u0142 Pa\u0144ski i chwa\u0142a Pa\u0144ska zewsz\u0105d ich o\u015bwieci\u0142a, tak \u017ce bardzo si\u0119 przestraszyli. I rzek\u0142 do nich anio\u0142: \u00abNie b\u00f3jcie si\u0119! Oto zwiastuj\u0119 wam rado\u015b\u0107 wielk\u0105, kt\u00f3ra b\u0119dzie udzia\u0142em ca\u0142ego narodu: dzi\u015b bowiem w mie\u015bcie Dawida narodzi\u0142 si\u0119 wam Zbawiciel, kt\u00f3rym jest Mesjasz, Pan. A to b\u0119dzie znakiem dla was: znajdziecie Niemowl\u0119 owini\u0119te w pieluszki i le\u017c\u0105ce w \u017c\u0142obie\u00bb.\nI nagle przy\u0142\u0105czy\u0142o si\u0119 do anio\u0142a mn\u00f3stwo zast\u0119p\u00f3w niebieskich, kt\u00f3re wielbi\u0142y Boga s\u0142owami:\n\u00abChwa\u0142a Bogu na wysoko\u015bciach, a na ziemi pok\u00f3j ludziom, w kt\u00f3rych sobie upodoba\u0142\u00bb.\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=j-nlarAJJp0", "date_published": "2021-12-24 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Wyszynki [#976] Pocza\u0328tek", "description": "Wstawaj, \u017cyj i kochaj, czyli poranna dawka energii na ca\u0142y dzie\u0144 i nie tylko. \n\n\"Wstawaki 2.0\" muz: Jan Smoczy\u0144ski || Agnieszka Musia\u0142\n#Wstawaki #zr\u00f3bmydobrydzie\u0144 #AdamSzustakOP\n________________________________________\nZapraszamy Was do w\u0142\u0105czenia si\u0119 w Adwentow\u0105 Akcj\u0119 Charytatywn\u0105:\n\u2192 https://charytatywnie.fundacjamalak.pl/  \n________________________________________\nKsi\u0105\u017ck\u0119 znajdziecie tu \u2661\n\u2192 https://langustanapalmie.pl/produkt/jaksiemodlic/\n\nKsi\u0105\u017cka cegie\u0142ka (w wersji papierowej) wyruszy do Was w drog\u0119 ju\u017c 12 listopada.\nEbook - dost\u0119pny ju\u017c dzi\u015b.\n\nKsi\u0105\u017cka jest cegie\u0142k\u0105 i ca\u0142y doch\u00f3d ze sprzeda\u017cy jest przeznaczony na dzia\u0142alno\u015b\u0107 Niez\u0142ej Fundacji zajmuj\u0105cej si\u0119 dzie\u0142ami Langusty Na Palmie.\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=qd0KSnOY2E8", "date_published": "2021-12-24 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}]