[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCsM-ZFKD_8vlDjfhKRNUk1A", "title": "Patrick The Pan - Mi\u0142o wszystko - Wywiad MUZO.FM", "description": "Patrick The Pan - wywiad w MUZO.FM. Artysta opowiada o swojej najnowszej p\u0142ycie - Mi\u0142o wszystko. \n\nSubskrybuj nasz kana\u0142: http://www.muzo.tv\nFacebook: http://www.facebook.com/MUZO.FM\nFacebook: http://www.facebook.com/MUZO.TV\nFacebook Patrick The Pan: http://www.facebook.com/patrickthepan\nInstagram Patrick The Pan: http://www.instagram.com/patrick_the_pan\nInstagram: http://www.instagram.com/muzofm \nTwitter: http://twitter.com/muzo_fm\nStrona: http://www.muzo.fm \n\n#popolsku", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=BXE8neZIbJU", "date_published": "2021-07-29 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCsM-ZFKD_8vlDjfhKRNUk1A", "title": "Ka\u015bka Sochacka - Porzuci\u0107 - live MUZO.FM", "description": "Ka\u015bka Sochacka na \u017cywo w MUZO.FM. Utw\u00f3r Porzuci\u0107 pochodzi z EPki Wi\u015bnia. \n\nSubskrybuj nasz kana\u0142: http://www.muzo.tv\nFacebook: http://www.facebook.com/MUZO.FM\nFacebook: http://www.facebook.com/MUZO.TV\nFacebook Ka\u015bka Sochacka: http://www.facebook.com/sochacka.kaska\nInstagram Ka\u015bka Sochacka: http://www.instagram.com/sochacka_kaska \nInstagram: http://www.instagram.com/muzofm \nTwitter: http://twitter.com/muzo_fm\nStrona: http://www.muzo.fm \n\n#popolsku", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=cfoSxKwazc4", "date_published": "2021-07-28 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}]