[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Agnieszka Musia\u0142 || Ju\u017c si\u0119 nie wstydz\u0119 (Official Video)", "description": "Ju\u017c za tydzie\u0144 ruszamy w tras\u0119, na kt\u00f3ra czekali\u015bmy od wielu miesi\u0119cy pandemii. Bardzo chcemy zobaczy\u0107 w ko\u0144cu Wasze buzie w wielu miastach Polski - s\u0105 jeszcze bilety, wi\u0119c wbijajcie koniecznie. A tu piosenka, kt\u00f3ra promuje nasz\u0105 tras\u0119.\n\n\u2661 S\u0142uchaj  utworu w serwisach streamingowych: \n\u2192 https://ffm.to/AgnieszkaMusialJuzSienieWstydze\n\n17.10.2021 Kielce | Targi Kieleckie \n18-19.10.2021 Bia\u0142ystok | Opera i Filharmonia Podlaska\n20-21.10.2021 Warszawa | Palladium \n25.10.2021 Szczecin | Filharmonia im. Mieczys\u0142awa Kar\u0142owicza w Szczecinie \n26.10.2021 Bydgoszcz | Filharmonia Pomorska\n27.10.2021 \u0141\u00f3d\u017a | Klub Wytw\u00f3rnia\n28.10.2021 Cz\u0119stochowa | Filharmonia Cz\u0119stochowska \n29-30.10.2021 Wroc\u0142aw | Sala Audytorialna WCK \n01.11.2021 Pozna\u0144 | Sala Ziemi Pozna\u0144 Congress Center \n02.11.2021 Toru\u0144 | CKK Jordanki \n03.11.2021 Gorz\u00f3w | Filharmonia Gorzowska \n08.11.2021 Lublin | Spotkania Kultur \n10.11.2021 Gda\u0144sk | Polska Filharmonia Ba\u0142tycka \n11.11.2021 Gda\u0144sk | Teatr Szekspirowski \n14.11.2021 Krak\u00f3w | ICE Krak\u00f3w Congress Centre \n15.11.2021 Warszawa | Teatr Polski \n16.11.2021 Opole | Filharmonia Opolska \n18.11.2021 Katowice | Mi\u0119dzynarodowe Centrum Kongresowe \n\nlink do bilet\u00f3w: \n\u2192 https://bit.ly/bilety2021konferencje \n\n\"Ju\u017c si\u0119 nie wstydz\u0119\u201d\n\nzwr. 1\npo cichu m\u00f3wisz mi \ndo ucha, \u017ce te\u017c wieczorami \nwieczorami p\u0142aczesz\nkiedy nie patrzy nikt \ngdy nie patrzy nikt \n\nsam przecie\u017c dobrze wiesz, \nze tak trudno czasem \nwyrazi\u0107 to co wa\u017cne \nto co wa\u017cne \ns\u0142owa zmieniaj\u0105 sens\nzmieniaj\u0105 sens\n\ntak samo jak ty \nmam i czuj\u0119 \nz tob\u0105 jestem w tym \n\nref. \nju\u017c si\u0119 nie wstydz\u0119 \nemocji, kt\u00f3re we mnie sa \nju\u017c si\u0119 nie wstydz\u0119 \nbycia sob\u0105, z tob\u0105 te\u017c\nju\u017c si\u0119 nie wstydz\u0119 \nprzyzna\u0107, ze nie umiem sam \nju\u017c si\u0119 nie wstydz\u0119 \nnie ogarnia\u0107\nkiedy zgubi\u0119 si\u0119\n\nzwr. 2 \na w nocy chodz\u0119 by \nrozprostowa\u0107 my\u015bli\ni tak nie \u015bpi\u0119, \nmy\u015bl\u0119 o czym my\u015blisz\nkiedy nie patrzy nikt \ngdy nie patrzy nikt \n\nlubi\u0119 ten moment gdy \nodwaga m\u00f3wi\nzmienia moj\u0105 rzeczywisto\u015b\u0107\nrzeczywi\u015bcie tak \nszukam sposobu by \nnie zgubi\u0107 si\u0119 w tym \n\nS\u0142owa: Agnieszka Musia\u0142 || Jan Smoczy\u0144ski || Monika Mimi Wydrzy\u0144ska\nMuzyka: Jan Smoczy\u0144ski || Agnieszka Musia\u0142 \n\nWokal, ch\u00f3ry: Agnieszka Musia\u0142 \nProdukcja muzyczna, programowanie, instr. klawiszowe, perkusja, miks, mastering: \nJan Smoczy\u0144ski \nGitary: Krzysztof \u0141ochowicz\n \nNagra\u0144 dokonano w studiu Tokarnia 2.0\n\nzdj\u0119cia: Marcin Jo\u0144czyk \nmonta\u017c: Jan Smoczy\u0144ski || Marcin Jo\u0144czyk || Sylwia Smoczy\u0144ska \nre\u017cyseria, scenografia: Sylwia Smoczy\u0144ska \n\u015bwiat\u0142o, scenografia: Bartek Borcz \nPomoc techniczna: Micha\u0142 Blicharski\nMUA: Zuzanna G\u00f3rska \nStylizacja: Sylwia Smoczy\u0144ska || Sara Kukier \n\nzdj\u0119cia zrealizowano w Agroturystyce Modry Ganek \n\u2192 https://modryganek.blog/ \n\n @Langustanapalmie @AgnieszkaMusiaYT @AgoraMuzyka \n________________________________________ \n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie \n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPa... \nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa \nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanap...", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=1l-1y3HAXGM", "date_published": "2021-10-12 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Ksi\u0119ga Powt\u00f3rzonego Prawa || Rozdzia\u0142 15", "description": "Przeczytajmy razem ca\u0142e Pismo \u015awi\u0119te! Od 1 pa\u017adziernika 2020 czytamy Pismo \u015awi\u0119te, codziennie 1 rozdzia\u0142 \u017cyciodajnego S\u0141OWA BOGA.\nWykorzystano Najnowszy przek\u0142ad Pisma \u015awi\u0119tego z komentarzem opracowany przez Zesp\u00f3\u0142 Biblist\u00f3w Polskich z inicjatywy Towarzystwa \u015awi\u0119tego Paw\u0142a (Edycja \u015awi\u0119tego Paw\u0142a). Pierwszy przek\u0142ad w trzecim tysi\u0105cleciu.\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=2GKJKdQTMfg", "date_published": "2021-10-12 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "NV [#428] Nie szczuj ludzi!", "description": "Niecodzienny vlog ojca Adama Szustaka OP. \n\nZdj\u0119cia: Adam Szustak OP\nMonta\u017c: Mateusz Niedo\u015bpia\u0142\n\nBilety na JU\u017b SI\u0118 NIE WSTYDZ\u0118 dost\u0119pne tu:\n\u2192 https://bit.ly/bilety2021konferencje\nLink do bilet\u00f3w na Wielbienie w Bydgoszczy\n\u2192http://bit.ly/kupbiletnaWYBRANYCH\n\n\u2661 S\u0142uchaj  utworu JU\u017b SI\u0118 NIE WSTYDZ\u0118 promuj\u0105cego tras\u0119 w serwisach streamingowych: \n\u2192 https://ffm.to/AgnieszkaMusialJuzSienieWstydze\n\n17.10.2021 Kielce | Targi Kieleckie \n18-19.10.2021 Bia\u0142ystok | Opera i Filharmonia Podlaska\n20-21.10.2021 Warszawa | Palladium \n25.10.2021 Szczecin | Filharmonia im. Mieczys\u0142awa Kar\u0142owicza w Szczecinie \n26.10.2021 Bydgoszcz | Filharmonia Pomorska\n27.10.2021 \u0141\u00f3d\u017a | Klub Wytw\u00f3rnia\n28.10.2021 Cz\u0119stochowa | Filharmonia Cz\u0119stochowska \n29-30.10.2021 Wroc\u0142aw | Sala Audytorialna WCK \n01.11.2021 Pozna\u0144 | Sala Ziemi Pozna\u0144 Congress Center \n02.11.2021 Toru\u0144 | CKK Jordanki \n03.11.2021 Gorz\u00f3w | Filharmonia Gorzowska \n08.11.2021 Lublin | Spotkania Kultur \n10.11.2021 Gda\u0144sk | Polska Filharmonia Ba\u0142tycka \n11.11.2021 Gda\u0144sk | Teatr Szekspirowski \n14.11.2021 Krak\u00f3w | ICE Krak\u00f3w Congress Centre \n15.11.2021 Warszawa | Teatr Polski \n16.11.2021 Opole | Filharmonia Opolska \n18.11.2021 Katowice | Mi\u0119dzynarodowe Centrum Kongresowe \n\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=vUbPd6vWjLg", "date_published": "2021-10-12 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Wstawaki [#913] Piek\u0142o", "description": "Wstawaj, \u017cyj i kochaj, czyli poranna dawka energii na ca\u0142y dzie\u0144 i nie tylko. \n\n\"Wstawaki 2.0\" muz: Jan Smoczy\u0144ski || Agnieszka Musia\u0142\n#Wstawaki #zr\u00f3bmydobrydzie\u0144 #AdamSzustakOP\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=l0HoPB6bn_c", "date_published": "2021-10-12 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Ksi\u0119ga Powt\u00f3rzonego Prawa || Rozdzia\u0142 14", "description": "Przeczytajmy razem ca\u0142e Pismo \u015awi\u0119te! Od 1 pa\u017adziernika 2020 czytamy Pismo \u015awi\u0119te, codziennie 1 rozdzia\u0142 \u017cyciodajnego S\u0141OWA BOGA.\nWykorzystano Najnowszy przek\u0142ad Pisma \u015awi\u0119tego z komentarzem opracowany przez Zesp\u00f3\u0142 Biblist\u00f3w Polskich z inicjatywy Towarzystwa \u015awi\u0119tego Paw\u0142a (Edycja \u015awi\u0119tego Paw\u0142a). Pierwszy przek\u0142ad w trzecim tysi\u0105cleciu.\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=11ZVlwlmGGw", "date_published": "2021-10-11 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Wstawaki [#912] Natalia", "description": "Wstawaj, \u017cyj i kochaj, czyli poranna dawka energii na ca\u0142y dzie\u0144 i nie tylko. \n\n\"Wstawaki 2.0\" muz: Jan Smoczy\u0144ski || Agnieszka Musia\u0142\n#Wstawaki #zr\u00f3bmydobrydzie\u0144 #AdamSzustakOP\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=gC7QeT3Ii44", "date_published": "2021-10-11 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}]