[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Ksi\u0119ga Powt\u00f3rzonego Prawa || Rozdzia\u0142 09", "description": "Przeczytajmy razem ca\u0142e Pismo \u015awi\u0119te! Od 1 pa\u017adziernika 2020 czytamy Pismo \u015awi\u0119te, codziennie 1 rozdzia\u0142 \u017cyciodajnego S\u0141OWA BOGA.\nWykorzystano Najnowszy przek\u0142ad Pisma \u015awi\u0119tego z komentarzem opracowany przez Zesp\u00f3\u0142 Biblist\u00f3w Polskich z inicjatywy Towarzystwa \u015awi\u0119tego Paw\u0142a (Edycja \u015awi\u0119tego Paw\u0142a). Pierwszy przek\u0142ad w trzecim tysi\u0105cleciu.\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=laX_7YDhSqw", "date_published": "2021-10-06 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Wstawaki [#908] Kosiarki", "description": "Wstawaj, \u017cyj i kochaj, czyli poranna dawka energii na ca\u0142y dzie\u0144 i nie tylko. \n\n\"Wstawaki 2.0\" muz: Jan Smoczy\u0144ski || Agnieszka Musia\u0142\n#Wstawaki #zr\u00f3bmydobrydzie\u0144 #AdamSzustakOP\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=cerNUgnxnBM", "date_published": "2021-10-06 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Ksi\u0119ga Powt\u00f3rzonego Prawa || Rozdzia\u0142 08", "description": "Przeczytajmy razem ca\u0142e Pismo \u015awi\u0119te! Od 1 pa\u017adziernika 2020 czytamy Pismo \u015awi\u0119te, codziennie 1 rozdzia\u0142 \u017cyciodajnego S\u0141OWA BOGA.\nWykorzystano Najnowszy przek\u0142ad Pisma \u015awi\u0119tego z komentarzem opracowany przez Zesp\u00f3\u0142 Biblist\u00f3w Polskich z inicjatywy Towarzystwa \u015awi\u0119tego Paw\u0142a (Edycja \u015awi\u0119tego Paw\u0142a). Pierwszy przek\u0142ad w trzecim tysi\u0105cleciu.\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=lAx5WSUXpt0", "date_published": "2021-10-05 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "NV [#427] Kiedy mi\u0142o\u015b\u0107 nie ma sensu", "description": "Niecodzienny vlog ojca Adama.\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\nZdj\u0119cia: Adam Szustak OP\nMonta\u017c: Mateusz Niedo\u015bpia\u0142\nZdj\u0119cia z drona dzi\u0119ki uprzejmo\u015bci Radka Wiekiery\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=4ptCCkSzv94", "date_published": "2021-10-05 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Trasa Juz\u0307 sie\u0328 nie wstydze\u0328 i wielbienie w Bydgoszczy!", "description": "Kilka og\u0142osze\u0144 dotycz\u0105cych trasy \"JU\u017b SI\u0118 NIE WSTYDZ\u0118\" ORAZ Wielbienia w \"WYBRANI\" w Bydgoszczy. Do zobaczenia!\n\nBilety na JU\u017b SI\u0118\u00a0NIE WSTYDZ\u0118 dost\u0119pne tu:\n\u2192 https://bit.ly/bilety2021konferencje\nLink do o\u015bwiadczenia COvid przed wydarzeniami [wydrukuj i przynie\u015b ze sob\u0105 na wydarzenie].\n\u2192 https://bit.ly/oswiadczenie_wydarzenie\nLink do bilet\u00f3w na Wielbienie w Bydgoszczy\n\u2192http://bit.ly/kupbiletnaWYBRANYCH\n\n\n17.10.2021 Kielce - Targi Kieleckie\u00a0\n18.10.2021 Bia\u0142ystok - Opera i Filharmonia Podlaska\n19.10.2021 Bia\u0142ystok - Opera i Filharmonia Podlaska  \n20.10.2021 Warszawa - Palladium\u00a0\n21.10.2021 Warszawa - Palladium\u00a0\n25.10.2021 Szczecin - Filharmonia im. Mieczys\u0142awa Kar\u0142owicza w Szczecinie\n26.10.2021 Bydgoszcz - Filharmonia Pomorska\n27.10.2021 \u0141\u00f3d\u017a - Klub Wytw\u00f3rnia\u00a0\n28.10.2021 Cz\u0119stochowa - Filharmonia Cz\u0119stochowska\n29.10.2021 Wroc\u0142aw - Sala Audytorialna WCK\n30.10.2021 Wroc\u0142aw - Sala Audytorialna WCK \n01.11.2021 Pozna\u0144 - Sala Ziemi Pozna\u0144 Congress Center\u00a0\n02.11.2021 Toru\u0144 - CKK Jordanki\u00a0\n03.11.2021 Gorz\u00f3w - Filharmonia Gorzowska\n08.11.2021 Lublin - Spotkania Kultur\u00a0\n10.11.2021 Gda\u0144sk - Polska Filharmonia Ba\u0142tycka\n11.11.2021 Gda\u0144sk - Teatr Szekspirowski\u00a0\n14.11.2021 Krak\u00f3w - ICE Krak\u00f3w Congress Centre\n15.11.2021 Warszawa - Teatr Polski\u00a0\n16.11.2021 Opole - Filharmonia Opolska \n18.11.2021 Katowice - Mi\u0119dzynarodowe Centrum Kongresowe 17:00 i 20:00\u00a0\n\n24.10.2021 Bydgoszcz \u0141uczniczka - Wielbienie WYBRANI\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=FoOZQ2XGMq8", "date_published": "2021-10-05 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Wstawaki [#907] Echo", "description": "Wstawaj, \u017cyj i kochaj, czyli poranna dawka energii na ca\u0142y dzie\u0144 i nie tylko. \n\n\"Wstawaki 2.0\" muz: Jan Smoczy\u0144ski || Agnieszka Musia\u0142\n#Wstawaki #zr\u00f3bmydobrydzie\u0144 #AdamSzustakOP\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=c1xGD5U-GPs", "date_published": "2021-10-05 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}]