[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCG2kQBVlgG7kOigXZTcKrQw", "title": "Relaksuj\u0105ca w\u0119dr\u00f3wka przez Mader\u0119 \ud83c\udf0d Silent Hiking 2/2", "description": "Rok 2021 by\u0142 zdecydowanie rokiem \"Madery\" na tym kanale. Z \u017cadnej wyspy, z \u017cadnego miejsca na \u015bwiecie nie przywioz\u0142em tyle materia\u0142u i te\u017c w \u017cadnym innym miejscu tak bardzo mi si\u0119 nie podoba\u0142o. Dlatego te\u017c ko\u0144cz\u0105c t\u0119 madersk\u0105 sag\u0119 zapraszam do drugiego filmu z Madery w klimacie \"Poczuj\" czyli nowej serii Silent Hikingowej na tym kanale. W przysz\u0142ym roku b\u0119d\u0105 kolejne, chyba, \u017ce nie chcecie :D\nPozdro!\n\n#zamiastKevina\n\nMuzyka:\nArtlist\nSoundcloud - Navaeh\n\nZapraszam te\u017c na:\nFacebook: http://bit.ly/2flU84f\nInstagram: http://bit.ly/2eTrIMc\nBlog: http://kolemsietoczy.pl/", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=tkHOWi03deg", "date_published": "2021-12-19 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}]