[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCwSv086EAByBY-Z7y-QR_cQ", "title": "Dlaczego rz\u0105d zamkn\u0105\u0142 restauracje i bary? Teorie i fakty!", "description": "\ud83e\udd2a Mi\u0142o, \u017ce tutaj zajrza\u0142e\u015b.  Zapraszam do ogl\u0105dania.\n\n\u2b07\ufe0fRozwi\u0144 opis\u2b07\ufe0f\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 Uszi po godzinach: https://goo.gl/cdCFKe\n\ud83d\udc40 Hello World_: http://bit.ly/31BEhnv\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 twitter: http://bit.ly/2B6jTPd\n------------------------------------------------------------\n\u2709\ufe0f Ludzie listy pisz\u0105 \n\ud83d\udd8a\ufe0f uszi@protonmail.com\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc7a niecenzuralne i agresywne komentarze zostan\u0105 usuni\u0119te.  Jak ju\u017c musisz zakl\u0105\u0107 dawaj znaki (&*%@%).\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcb2 Donate/ Darowizna\nPLN / SMS / Blik: http://bit.ly/2ETKSyN\nBTC: 174EmE88YFtvs6fuM8ZL5yYbik8hcaY6ud\n---------------------------------------------------------------\n\ud83d\uddbcGrafika - do kola\u017cu wykorzystano grafik\u0119 ze stron: \ngov.pl - http://bit.ly/2lVWjQr\ncollina.pl - http://bit.ly/3978joG (foto pogl\u0105dowe)\n---------------------------------------------------------------\n\u2705\u017ar\u00f3d\u0142a:\nhttp://bit.ly/3o9Z23g\nhttp://bit.ly/2YeZ3bT\nhttp://bit.ly/3bZUbzf\nhttp://bit.ly/391AQfc\nhttps://bit.ly/39WJ3QW\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udca1 Tagi: #lockdown #gospodarka #restauracje\n--------------------------------------------------------------", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Ny2KZUzDgtk", "date_published": "2021-01-21 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCwSv086EAByBY-Z7y-QR_cQ", "title": "Prof. Horban podsumowa\u0142 walk\u0119 rz\u0105du z Covid-19. Co posz\u0142o nie tak?", "description": "\ud83e\udd2a Mi\u0142o, \u017ce tutaj zajrza\u0142e\u015b.  Zapraszam do ogl\u0105dania.\n\n\u2b07\ufe0fRozwi\u0144 opis\u2b07\ufe0f\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 Uszi po godzinach https://goo.gl/cdCFKe\n\ud83d\udc40 Hello World_: http://bit.ly/31BEhnv\n\ud83d\udc40 Tatusiek: http://bit.ly/3aSCheE\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 twitter: http://bit.ly/2B6jTPd\n------------------------------------------------------------\n\u2709\ufe0f Ludzie listy pisz\u0105 \n\ud83d\udd8a\ufe0f uszi@protonmail.com\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc7a niecenzuralne i agresywne komentarze zostan\u0105 usuni\u0119te.  Jak ju\u017c musisz zakl\u0105\u0107 dawaj znaki (&*%@%).\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcb2 Donate/ Darowizna\nPLN / SMS / Blik: http://bit.ly/2ETKSyN\nBTC: 174EmE88YFtvs6fuM8ZL5yYbik8hcaY6ud\n---------------------------------------------------------------\n\ud83d\uddbcGrafika - wykorzystano elementy ze stron: \nyoutube.com / Kancelaria Premiera\nhttps://bit.ly/2XY4T11\n---\nkok.koscian.pl\nhttp://bit.ly/2XWkhL9\n---------------------------------------------------------------\n\u2705\u017ar\u00f3d\u0142a:\nhttps://bit.ly/3bZ7QGW\nhttp://bit.ly/35Z4G1S\nhttp://bit.ly/3qvTyl4\nhttps://bit.ly/3o4U3Rr\nhttp://bit.ly/3fFrTJ8\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udca1 Tagi: #PiS #gospodarka #covid19\n--------------------------------------------------------------", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=TIAcuejyVLc", "date_published": "2021-01-21 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}]