[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCLr4hMhk_2KE0GUBSBrspGA", "title": "Apple WWDC 2021 - Obejrza\u0142em, \u017ceby\u015bcie Wy nie musieli :) iPadOS, watchOS, tvOS, macOS, AirPods", "description": "Link do ca\u0142ej konferencji: https://youtu.be/0TD96VTf0Xs\n\nSpis tre\u015bci:\n00:00 Wst\u0119p\n00:30 Od\u015bwie\u017cony FaceTime z nowymi funkcjami\n02:31 Czego nie ma i nie b\u0119dzie w Polsce?\n03:33 Apple Music\n04:44 Apple Wallet\n05:46 Nowo\u015bci w aplikacji pogodowej\n05:56 Mapy od Apple\n07:46 Nowe funkcje AirPods\u00f3w\n08:43 iPadOS i inne nowo\u015bci w iPadach\n10:01 Apple Translate nadal bez j\u0119zyka polskiego\n10:34 Prywatno\u015b\u0107 wed\u0142ug Apple\n13:25 iCloud i iCloud+\n14:57 Apple Health i kontrola zdrowia cz\u0142onk\u00f3w rodziny\n19:19 Apple Watch i watchOS\n21:37 Technologia w domu z Homepod Mini\n22:45 macOS i Universal Control\n23:55 Zmiany w Safari\n24:54 Object Capture\n25:38 Czy nadzieja umar\u0142a? \u2013 podsumowanie\n26:19 Po\u017cegnanie\n\nMoje Sociale: \nInsta: https://www.instagram.com/kubaklawiter/\nTwitter: https://twitter.com/KubaKlawiter", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=_4NkCFVL-L4", "date_published": "2021-06-08 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}]