[{"source": "https://www.rp.pl", "title": "Niemcy: Z\u0142amiesz kwarantann\u0119 - trafisz do obozu", "description": "Niemcy: Z\u0142amiesz kwarantann\u0119 - trafisz do obozu", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art8695031-niemcy-zlamiesz-kwarantanne-trafisz-do-obozu", "date_published": "2021-01-21 14:12:34+00:00", "persistent": true, "user": "rumpel", "language": "pl", "tags": ["vaccine", "camps", "germany"]}]