[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCwSv086EAByBY-Z7y-QR_cQ", "title": "WHO zmienia kryteria test\u00f3w PCR na obecno\u015b\u0107 Covid19! Zmniejszy to ilo\u015b\u0107 wynik\u00f3w pozytywnych", "description": "\ud83e\udd2a Mi\u0142o, \u017ce tutaj zajrza\u0142e\u015b.  Zapraszam do ogl\u0105dania.\n\n\u2b07\ufe0fRozwi\u0144 opis\u2b07\ufe0f\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 Uszi po godzinach: https://goo.gl/cdCFKe\n\ud83d\udc40 Hello World_: http://bit.ly/31BEhnv\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 twitter: http://bit.ly/2B6jTPd\n------------------------------------------------------------\n\u2709\ufe0f Ludzie listy pisz\u0105 \n\ud83d\udd8a\ufe0f uszi@protonmail.com\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc7a niecenzuralne i agresywne komentarze zostan\u0105 usuni\u0119te.  Jak ju\u017c musisz zakl\u0105\u0107 dawaj znaki (&*%@%).\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcb2 Donate/ Darowizna\nPLN / SMS / Blik: http://bit.ly/2ETKSyN\nBTC: 174EmE88YFtvs6fuM8ZL5yYbik8hcaY6ud\n---------------------------------------------------------------\n\ud83d\uddbcGrafika - wykorzystano elementy ze strony:\nflickr.com / itupictures\nhttps://bit.ly/2x1EiGD\n---------------------------------------------------------------\n\u2705\u017ar\u00f3d\u0142a:\nhttp://bit.ly/2Ytqajl\nhttps://bit.ly/3k8pSre\nhttp://bit.ly/36qTYS8\nhttp://bit.ly/2Yw9lUQ\n\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udca1 Tagi: #WHO #Covid19 #PCR\n--------------------------------------------------------------", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=pxEbsrvrtuY", "date_published": "2021-01-30 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCwSv086EAByBY-Z7y-QR_cQ", "title": "Mateusz Morawiecki o \u015awiatowym i Europejskim \u0141adzie. Analiza ostatnich przekaz\u00f3w premiera", "description": "\ud83e\udd2a Mi\u0142o, \u017ce tutaj zajrza\u0142e\u015b.  Zapraszam do ogl\u0105dania.\n\n\u2b07\ufe0fRozwi\u0144 opis\u2b07\ufe0f\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 Uszi po godzinach: https://goo.gl/cdCFKe\n\ud83d\udc40 Hello World_: http://bit.ly/31BEhnv\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 twitter: http://bit.ly/2B6jTPd\n------------------------------------------------------------\n\u2709\ufe0f Ludzie listy pisz\u0105 \n\ud83d\udd8a\ufe0f uszi@protonmail.com\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc7a niecenzuralne i agresywne komentarze zostan\u0105 usuni\u0119te.  Jak ju\u017c musisz zakl\u0105\u0107 dawaj znaki (&*%@%).\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcb2 Donate/ Darowizna\nPLN / SMS / Blik: http://bit.ly/2ETKSyN\nBTC: 174EmE88YFtvs6fuM8ZL5yYbik8hcaY6ud\n---------------------------------------------------------------\n\ud83d\uddbcGrafika - wykorzystano elementy ze strony:\ngov.pl\nhttp://bit.ly/2lVWjQr\n---\nfacebook.com / Kancelaria Premiera\nhttp://bit.ly/3iYGTnY\n---------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa5Film - wykorzystano fragment filmu: \nyoutube.com / Rafa\u0142 Otoka-Fr\u0105ckiewicz\nhttps://bit.ly/2YoHQwD\n---------------------------------------------------------------\n\u2705\u017ar\u00f3d\u0142a:\nhttps://bit.ly/2Xwd1Wj\nhttps://bit.ly/3btHDQv\nhttps://bit.ly/2Yo7Bx7\nhttp://bit.ly/3iYGTnY\nhttps://bit.ly/3agEoJL\nhttp://bit.ly/3clCuu2\nhttp://bit.ly/36nAXQA\nhttp://bit.ly/2MCmKs0\nhttps://bit.ly/3kIUbVH\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udca1 Tagi: #Morawiecki #Nowy\u0141ad\n--------------------------------------------------------------", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=-tDYroR4qGY", "date_published": "2021-01-29 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}]