[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCLr4hMhk_2KE0GUBSBrspGA", "title": "\u0141adowarka Sj\u00f6m\u00e4rke Ikea - jak zmieni\u0107 st\u00f3\u0142 w \u0142adowark\u0119 bezprzewodow\u0105?", "description": "To do\u015b\u0107 proste - wystarczy kupi\u0107 \u0142adowark\u0119 Sj\u00f6m\u00e4rke w Ikei. Czy warto to robi\u0107? Mam nadziej\u0119, \u017ce odpowied\u017a znajdziecie w tym filmie. \nhttps://www.instagram.com/kubaklawiter/\nhttps://twitter.com/KubaKlawiter\n\nW odcinku:\n00:00 Kuba po \u201eszwedzku\u201d\n00:10 Unboxing \u0142adowarki bezprzewodowej z Ikei\n00:36 Przygotowanie i monta\u017c\n01:50 Samsung S21 Ultra G - \u0142\u0105czenie z \u0142adowark\u0105\n03:01 Z czego mog\u0105 wynika\u0107 problemy z \u0142adowaniem?\n03:59 Promie\u0144 \u0142adowania\n04:19 iPhone 12 Mini- \u0142\u0105czenie z \u0142adowark\u0105\n04:36 iPhone 13 Pro - \u0142\u0105czenie z \u0142adowark\u0105\n04:49 Wnioski z przeprowadzonego eksperymentu\n04:56 Demonta\u017c \u0142adowarki\n05:44 Cena\n05:47 Test numer dwa \u2013 ksi\u0105\u017cka 22 mm\n07:22 Test numer trzy - karton 18 mm\n08:15 Ocena praktyczno\u015bci rozwi\u0105zania\n08:45 iPhone 13 Pro w etui - pr\u00f3ba \u0142adowania przez 18 mm\n09:09 iPhone 13 Pro w etui \u2013 karton o grubo\u015bci 20 mm\n10:14 Podsumowanie eksperymentu\n10:37 Szybko\u015b\u0107 \u0142adowania\n11:11 Czy warto? Zako\u0144czenie", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=_zWps-20vd0", "date_published": "2021-10-05 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}]