[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCLr4hMhk_2KE0GUBSBrspGA", "title": "Op\u0142ata reprograficzna", "description": "Do rozmowy zaprosi\u0142em Przemka Ladr\u0119, wiceprezesa x-komu. Chcia\u0142em, \u017ceby opowiedzia\u0142 mi jak temat op\u0142aty reprograficznej wygl\u0105da w praktyce z perspektywy sprzedaj\u0105cych. Potraktujcie to jak podcast. Pierwszy na tym kanale i ca\u0142kiem mo\u017cliwe, \u017ce ostatni :)\n\nhttps://www.instagram.com/kubaklawiter/\nhttps://twitter.com/KubaKlawiter", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=jtnK8m3telc", "date_published": "2021-06-25 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}]