[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCsM-ZFKD_8vlDjfhKRNUk1A", "title": "Ralph Kaminski - wywiad - Kora - MUZO.FM", "description": "Ralph Kaminski - wywiad w MUZO.FM. Ralph Kaminski opowiada o p\u0142ycie Kora, z w\u0142asnymi interpretacjami piosenek Kory, a tak\u017ce o sukcesie albumu M\u0142odo\u015b\u0107, fanach i odwadze w sztuce. \n\nSubskrybuj nasz kana\u0142: http://www.muzo.tv\nFacebook: http://www.facebook.com/MUZO.FM\nFacebook: http://www.facebook.com/MUZO.TV\nFacebook Ralph Kaminski: http://www.facebook.com/kaminskiralph\nInstagram Ralph Kaminski: http://www.instagram.com/ralphkaminski\nInstagram: http://www.instagram.com/muzofm\nTwitter: http://twitter.com/muzo_fm\nStrona: http://www.muzo.fm \n\n#popolsku", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=3N5N1qswvq8", "date_published": "2021-11-23 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCsM-ZFKD_8vlDjfhKRNUk1A", "title": "Martin Lange - K\u0142amiesz - live MUZO.FM", "description": "Martin Lange na \u017cywo w MUZO.FM. Utw\u00f3r K\u0142amiesz zapowiada debiutancki album duetu Martin Lange. \n\nSubskrybuj nasz kana\u0142: http://www.muzo.tv\nFacebook: http://www.facebook.com/MUZO.FM\nFacebook: http://www.facebook.com/MUZO.TV\nFacebook Martin Lange: http://www.facebook.com/martinlangeofficial\nInstagram Martin Lange: http://www.instagram.com/martin_lange_official\nInstagram: http://www.instagram.com/muzofm \nTwitter: http://twitter.com/muzo_fm\nStrona: http://www.muzo.fm \n\n#popolsku", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=KJDCTa2uibk", "date_published": "2021-11-22 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}]