[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCG2kQBVlgG7kOigXZTcKrQw", "title": "Kwarantanna na MADERZE. Zamkn\u0119li mnie w hotelu covidowym \ud83d\ude26 Kto za to p\u0142aci i jak to wygl\u0105da? 1/4", "description": "Powiadomienie o otwarciu kursu \ud83c\udfac https://bit.ly/3dyaHph\n\nMia\u0142 by\u0107 odcinek inny ni\u017c wszystkie, bo jeszcze bardziej widokowy ni\u017c zazwyczaj. No i b\u0119dzie odcinek inny ni\u017c wszystkie, ale nie spodziewa\u0142em si\u0119, \u017ce w ten spos\u00f3b. Zapraszam na pierwszy odcinek z Madery... gdzie w sumie nie ma za du\u017co Madery. Ale b\u0119dzie w kolejnych odcinkach. Trzymajcie si\u0119 w zdrowiu!\n\n\ud83d\udc49 Zach\u0119cam do subskrypcji \n\ud83d\udc49 Zapraszam te\u017c na:\nFacebook: http://bit.ly/2flU84f\nInstagram: http://bit.ly/2eTrIMc\nBlog: http://kolemsietoczy.pl/", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=uPJeIMIbXBU", "date_published": "2021-04-05 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}]