[{"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Z pud\u0142a zbrodniarza. U\u015bmiechni\u0119ty ojciec, zab\u00f3jca dzieci", "description": "<img alt=\"Z pud\u0142a zbrodniarza. U\u015bmiechni\u0119ty ojciec, zab\u00f3jca dzieci\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-41b3wr-z-pudla-zbrodniarza-5060276/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Stasia mia\u0142a osiem lat, Basia \u2013 sze\u015b\u0107, W\u0142adek \u2013 pi\u0119\u0107, Franio \u2013 cztery, Anto\u015b \u2013 trzy. Najm\u0142odsza, p\u00f3\u0142toraroczna Marysia niedawno nauczy\u0142a si\u0119 chodzi\u0107. Najpierw zgin\u0119li ich rodzice, potem one. Dzi\u015b wiemy ju\u017c wi\u0119cej o cz\u0142owieku, kt\u00f3ry wyda\u0142 wyrok \u015bmierci.", "link": "https://tvn24.pl/premium/zabojstwo-rodziny-ulmow-eilert-dieken-usmiechniety-ojciec-zabojca-dzieci-5060283?source=rss", "date_published": "2021-04-05 06:34:58+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": null}]