[{"source": "https://wyborcza.pl", "title": "Dop\u00f3ki si\u0119 nie zaszczepicie, rz\u0105d powinien wam odebra\u0107 ca\u0142y smak \u017cycia", "description": "Dop\u00f3ki si\u0119 nie zaszczepicie, rz\u0105d powinien wam odebra\u0107 ca\u0142y smak \u017cycia", "link": "https://wyborcza.pl/7,75968,27376053,niech-szlag-trafi-wasze-biznesy.html?disableRedirects=true", "date_published": "2021-07-27 21:53:56+00:00", "persistent": true, "user": "rumpel", "language": "pl-PL", "tags": ["propaganda", "covid", "hate speech", "vaccine"]}]