[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Ksi\u0119ga Kap\u0142a\u0144ska || Rozdzia\u0142 13", "description": "Przeczytajmy razem ca\u0142e Pismo \u015awi\u0119te! Od 1 pa\u017adziernika 2020 czytamy Pismo \u015awi\u0119te, codziennie 1 rozdzia\u0142 \u017cyciodajnego S\u0141OWA BOGA.\nWykorzystano Najnowszy przek\u0142ad Pisma \u015awi\u0119tego z komentarzem opracowany przez Zesp\u00f3\u0142 Biblist\u00f3w Polskich z inicjatywy Towarzystwa \u015awi\u0119tego Paw\u0142a (Edycja \u015awi\u0119tego Paw\u0142a). Pierwszy przek\u0142ad w trzecim tysi\u0105cleciu.\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=aWqcXcjoEik", "date_published": "2021-08-08 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Niezniszczalni [#08] M\u0119ska modlitwa", "description": "\u200b@Langustanapalmie @RTCK_robtocokochasz \n\nTego jeszcze nie by\u0142o! Dw\u00f3ch \u017conatych i ksi\u0105dz. Po m\u0119sku. Przy kawie. W p\u00f3\u0142mroku. Zapraszamy na now\u0105 seri\u0119 o m\u0119\u017cczyznach - nie tylko dla m\u0119\u017cczyzn...\n\n\nPROWADZ\u0104CY: \n\u279c o. Adam Szustak OP - https://www.instagram.com/langustanapalmie/ \n\u279c Micha\u0142 Szczepanek - https://www.instagram.com/michalszczepanek.pl/ \n\u279c Piotr Piwowar - https://www.instagram.com/_piotrpiwowar \n\nPREZENT dla \"Langustowicz\u00f3w\" od RTCK: \nOdbierz ZA DARMO jedn\u0105 z trzech NAJLEPSZYCH audiokonferencji RTCK: ks. Piotra Pawlukiewicza, o. Adama Szustaka, lub ks. Jana Kaczkowskiego i ROZWI\u0143 swoje powo\u0142anie, aby mie\u0107 WI\u0118CEJ satysfakcji z PRACY, RODZINY i \u017bYCIA. \nTutaj LINK \u27a1\ufe0f https://www.rtck.pl/?ref=17/ \n\nwideo: Jakub Kosakowski i Krzysztof Og\u00f3rek \nd\u017awi\u0119k: Maksymilian Zi\u0119ba i Bart\u0142omiej (Wacek) Wawrzyniak \nczo\u0142\u00f3wka: Krzysztof Og\u00f3rek \nfotografie: Dorota Czoch \nmonta\u017c i koncepcja czo\u0142\u00f3wki: Micha\u0142 Szczepanek i Piotr Piwowar\n\nseri\u0119 nagrano i wyprodukowano w studio RTCK - R\u00f3b to co kochasz\nINSTAGRAM https://www.instagram.com/rtck.pl/\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=oXKE3gAcN_E", "date_published": "2021-08-08 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "CNN [#246] \u017bycie Ci si\u0119 wali? Bez przesady!", "description": "@Langustanapalmie  #cnn #kazankodookienka\n________________________________________\n\nNiedziela, XIX Tydzie\u0144 zwyk\u0142y, Rok B, I\nDziewi\u0119tnasta Niedziela zwyk\u0142a\n\n1. czytanie (1 Krl 19, 4-8)\nEliasz poszed\u0142 na pustyni\u0119 na odleg\u0142o\u015b\u0107 jednego dnia drogi. Przyszed\u0142szy, usiad\u0142 pod jednym z janowc\u00f3w i pragn\u0105c umrze\u0107, powiedzia\u0142: \u00abWielki ju\u017c czas, o Panie! Zabierz moje \u017cycie, bo nie jestem lepszy od moich przodk\u00f3w\u00bb. Po czym po\u0142o\u017cy\u0142 si\u0119 pod jednym z janowc\u00f3w i zasn\u0105\u0142.\nA oto anio\u0142, tr\u0105caj\u0105c go, powiedzia\u0142 mu: \u00abWsta\u0144, jedz!\u00bb Eliasz spojrza\u0142, a oto przy jego g\u0142owie podp\u0142omyk i dzban z wod\u0105. Zjad\u0142 wi\u0119c i wypi\u0142, i zn\u00f3w si\u0119 po\u0142o\u017cy\u0142.\nPonownie anio\u0142 Pa\u0144ski wr\u00f3ci\u0142 i tr\u0105caj\u0105c go, powiedzia\u0142: \u00abWsta\u0144, jedz, bo przed tob\u0105 d\u0142uga droga\u00bb. Powstawszy zatem, zjad\u0142 i wypi\u0142. Nast\u0119pnie umocniony tym po\u017cywieniem szed\u0142 czterdzie\u015bci dni i czterdzie\u015bci nocy a\u017c do Bo\u017cej g\u00f3ry Horeb.\n\n2. czytanie (Ef 4, 30 \u2013 5, 2)\nBracia:\nNie zasmucajcie Bo\u017cego Ducha \u015awi\u0119tego, kt\u00f3rym zostali\u015bcie opiecz\u0119towani na dzie\u0144 odkupienia.\nNiech zniknie spo\u015br\u00f3d was wszelka gorycz, uniesienie, gniew, wrzaskliwo\u015b\u0107, zniewa\u017canie \u2013 wraz z wszelk\u0105 z\u0142o\u015bci\u0105. B\u0105d\u017acie dla siebie nawzajem dobrzy i mi\u0142osierni. Przebaczajcie sobie, tak jak i B\u00f3g wam przebaczy\u0142 w Chrystusie.\nB\u0105d\u017acie wi\u0119c na\u015bladowcami Boga, jako dzieci umi\u0142owane, i post\u0119pujcie drog\u0105 mi\u0142o\u015bci, bo i Chrystus was umi\u0142owa\u0142 i samego siebie wyda\u0142 za nas w ofierze i dani na wo\u0144 mi\u0142\u0105 Bogu.\n\nEwangelia (J 6, 41-51)\n\u017bydzi szemrali przeciwko Jezusowi, dlatego \u017ce powiedzia\u0142: \u00abJa jestem chlebem, kt\u00f3ry z nieba zst\u0105pi\u0142\u00bb. I m\u00f3wili: \u00abCzy\u017c to nie jest Jezus, syn J\u00f3zefa, kt\u00f3rego ojca i matk\u0119 my znamy? Jak\u017ce\u017c mo\u017ce On teraz m\u00f3wi\u0107: Z nieba zst\u0105pi\u0142em\u00bb.\nJezus rzek\u0142 im w odpowiedzi: \u00abNie szemrajcie mi\u0119dzy sob\u0105! Nikt nie mo\u017ce przyj\u015b\u0107 do Mnie, je\u017celi go nie poci\u0105gnie Ojciec, kt\u00f3ry Mnie pos\u0142a\u0142; Ja za\u015b wskrzesz\u0119 go w dniu ostatecznym. Napisane jest u Prorok\u00f3w: \u201eOni wszyscy b\u0119d\u0105 uczniami Boga\u201d. Ka\u017cdy, kto od Ojca us\u0142ysza\u0142 i przyj\u0105\u0142 nauk\u0119, przyjdzie do Mnie. Nie znaczy to, aby ktokolwiek widzia\u0142 Ojca; jedynie Ten, kt\u00f3ry jest od Boga, widzia\u0142 Ojca. Zaprawd\u0119, zaprawd\u0119, powiadam wam: Kto we Mnie wierzy, ma \u017cycie wieczne.\nJa jestem chlebem \u017cycia. Ojcowie wasi jedli mann\u0119 na pustyni i pomarli. To jest chleb, kt\u00f3ry z nieba zst\u0119puje: Kto go je, nie umrze. Ja jestem chlebem \u017cywym, kt\u00f3ry zst\u0105pi\u0142 z nieba. Je\u015bli kto\u015b spo\u017cywa ten chleb, b\u0119dzie \u017cy\u0142 na wieki. Chlebem, kt\u00f3ry Ja dam, jest moje Cia\u0142o, wydane za \u017cycie \u015bwiata\u00bb.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=WBNJnZhxruE", "date_published": "2021-08-07 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Ksi\u0119ga Kap\u0142a\u0144ska || Rozdzia\u0142 12", "description": "Przeczytajmy razem ca\u0142e Pismo \u015awi\u0119te! Od 1 pa\u017adziernika 2020 czytamy Pismo \u015awi\u0119te, codziennie 1 rozdzia\u0142 \u017cyciodajnego S\u0141OWA BOGA.\nWykorzystano Najnowszy przek\u0142ad Pisma \u015awi\u0119tego z komentarzem opracowany przez Zesp\u00f3\u0142 Biblist\u00f3w Polskich z inicjatywy Towarzystwa \u015awi\u0119tego Paw\u0142a (Edycja \u015awi\u0119tego Paw\u0142a). Pierwszy przek\u0142ad w trzecim tysi\u0105cleciu.\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=GB0SnGfoLdc", "date_published": "2021-08-07 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Wstawaki [#857] Powtarzaj", "description": "#Wstawaki #zr\u00f3bmydobrydzie\u0144 #AdamSzustakOP\n\n\"Wstawaki 2.0\" muz: Jan Smoczy\u0144ski || Agnieszka Musia\u0142\n\naby wesprze\u0107 kliknij tu\n\u2192 https://zrzutka.pl/cn6bak\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=8RIuIE6u3HY", "date_published": "2021-08-07 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}]