[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCwSv086EAByBY-Z7y-QR_cQ", "title": "Klaus Schwab i Mateusz Morawiecki jednym g\u0142osem w sprawie kapitalizmu interesariuszy!", "description": "\ud83e\udd2a Mi\u0142o, \u017ce tutaj zajrza\u0142e\u015b.  Zapraszam do ogl\u0105dania.\n\n\u2b07\ufe0fRozwi\u0144 opis\u2b07\ufe0f\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 Uszi po godzinach: https://goo.gl/cdCFKe\n\ud83d\udc40 Hello World_: http://bit.ly/31BEhnv\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 twitter: http://bit.ly/2B6jTPd\n------------------------------------------------------------\n\u2709\ufe0f Ludzie listy pisz\u0105 \n\ud83d\udd8a\ufe0f uszi@protonmail.com\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc7a niecenzuralne i agresywne komentarze zostan\u0105 usuni\u0119te.  Jak ju\u017c musisz zakl\u0105\u0107 dawaj znaki (&*%@%).\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcb2 Donate/ Darowizna\nPLN / SMS / Blik: http://bit.ly/2ETKSyN\nBTC: 174EmE88YFtvs6fuM8ZL5yYbik8hcaY6ud\n---------------------------------------------------------------\n\ud83d\uddbcGrafika - wykorzystano elementy ze stron: \nweforum.org - https://bit.ly/32t8u9N\ngov.pl - http://bit.ly/2lVWjQr\n---------------------------------------------------------------\n\u2705\u017ar\u00f3d\u0142a:\nhttps://bit.ly/3b1Hnb8\nhttp://bit.ly/2XjaI92\nhttp://bit.ly/3pWwMT7\nhttp://bit.ly/3g8QpUm\nhttp://bit.ly/2SLZF5o\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udca1 Tagi: #Schwab #Morawiecki\n--------------------------------------------------------------", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=PUDaouqG9xQ", "date_published": "2021-01-07 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}]