[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCNu7GSRF7Y10OIWHQHpAx1g", "title": "Moje \u017cycie to taniec - Kuba #7", "description": "Instagram Duni: https://bit.ly/3oXuBkH\nKana\u0142 Casha: @vlogcasha \n\nVlogi z Kuby (chronologicznie z obydwu kana\u0142\u00f3w): https://youtube.com/playlist?list=PLxvi52O0l5Y2JFYHV17f28uBAi64GkbFt\n\nSklep: https://bezplanu.com\n\nWszystkie odcinki BezPlanu chronologicznie: http://bit.ly/2MqAO7Q\n(mo\u017cna te\u017c klika\u0107 w kart\u0119 \"Nast\u0119pny odcinek\" pojawiaj\u0105c\u0105 si\u0119 pod koniec ka\u017cdego filmu po prawej stronie u g\u00f3ry)\n\nBezPlanu Daily: https://www.youtube.com/channel/UCHXOfJP9fwMNXWGFKstju_w\nInstagram: http://instagram.com/bezplanu_czukesky \nFacebook: https://www.facebook.com/BezPlanu.tv\nWsparcie na Patronite: http://bit.ly/2KsFTZk \n\nCzas akcji: grudzie\u0144 2021r.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=OHFQBNZYP2Q", "date_published": "2021-12-16 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}]