[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "1 Ksi\u0119ga Samuela || Rozdzia\u0142 10", "description": "Przeczytajmy razem ca\u0142e Pismo \u015awi\u0119te! Od 1 pa\u017adziernika 2020 czytamy Pismo \u015awi\u0119te, codziennie 1 rozdzia\u0142 \u017cyciodajnego S\u0141OWA BOGA.\nWykorzystano Najnowszy przek\u0142ad Pisma \u015awi\u0119tego z komentarzem opracowany przez Zesp\u00f3\u0142 Biblist\u00f3w Polskich z inicjatywy Towarzystwa \u015awi\u0119tego Paw\u0142a (Edycja \u015awi\u0119tego Paw\u0142a). Pierwszy przek\u0142ad w trzecim tysi\u0105cleciu.\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=lFQ_YxUQwcw", "date_published": "2021-12-29 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Wstawaki [#979] Spiderman", "description": "Wstawaj, \u017cyj i kochaj, czyli poranna dawka energii na ca\u0142y dzie\u0144 i nie tylko. \n\n\"Wstawaki 2.0\" muz: Jan Smoczy\u0144ski || Agnieszka Musia\u0142\n#Wstawaki #zr\u00f3bmydobrydzie\u0144 #AdamSzustakOP\n________________________________________\nKsi\u0105\u017ck\u0119 znajdziecie tu \u2661\n\u2192 https://langustanapalmie.pl/produkt/jaksiemodlic/\n\nKsi\u0105\u017cka jest cegie\u0142k\u0105 i ca\u0142y doch\u00f3d ze sprzeda\u017cy jest przeznaczony na dzia\u0142alno\u015b\u0107 Niez\u0142ej Fundacji zajmuj\u0105cej si\u0119 dzie\u0142ami Langusty Na Palmie.\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=DEuyTZI2kpo", "date_published": "2021-12-29 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "1 Ksi\u0119ga Samuela || Rozdzia\u0142 09", "description": "Przeczytajmy razem ca\u0142e Pismo \u015awi\u0119te! Od 1 pa\u017adziernika 2020 czytamy Pismo \u015awi\u0119te, codziennie 1 rozdzia\u0142 \u017cyciodajnego S\u0141OWA BOGA.\nWykorzystano Najnowszy przek\u0142ad Pisma \u015awi\u0119tego z komentarzem opracowany przez Zesp\u00f3\u0142 Biblist\u00f3w Polskich z inicjatywy Towarzystwa \u015awi\u0119tego Paw\u0142a (Edycja \u015awi\u0119tego Paw\u0142a). Pierwszy przek\u0142ad w trzecim tysi\u0105cleciu.\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=XvjtkM3qcWk", "date_published": "2021-12-28 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Azyl LIVE || Trasa \u201cJu\u017c si\u0119 nie wstydz\u0119\u201d", "description": "Odleg\u0142o\u015b\u0107 mi\u0119dzy sercem a umys\u0142em to podobno najd\u0142u\u017cszy dystans we wszech\u015bwiecie. Nie stanowi on jednak problemu dla Boga, w Nim mam nasz bezpieczny Azyl. \ud83e\udd0d\n\n\"Azyl\"\nTekst: Agnieszka Musia\u0142 \nMuzyka: Agnieszka Musia\u0142 || Jan Smoczy\u0144ski \n\u015apiew, Ukulele, Ch\u00f3rki: Agnieszka Musia\u0142 \nProdukcja muzyczna, Programowanie, Instr. klawiszowe, Perkusja, Ch\u00f3rki, Miks, Mastering: Jan Smoczy\u0144ski\nPerkusja: Kamil Siciak\nFloor tom: Adam Szustak OP\nZesp\u00f3\u0142 w sk\u0142adzie: Agnieszka Musia\u0142 || Jan Smoczy\u0144ski || Kamil Siciak || Adam Szustak OP\n\nProducent trasy JU\u017b SI\u0118 NIE WSTYDZ\u0118, Produkcja nagrania, Koncepcja scenografii: Sylwia Smoczy\u0144ska \n\nProdukcja: IMAGEPRO\nRealizacja: Micha\u0142 Braum\nAutor zdj\u0119\u0107: Robert Gajzler\nZdj\u0119cia: Cezary Ziemak, Maciej Magowski, Bartosz Zawadka\nTechnika: Wojciech \u015awierc\nPostprodukcja: IMAGEPRO\n\nKoordynacja Techniczna i Nag\u0142o\u015bnieniowa - \u0179le i Tanio: \u0141ukasz Mucha || Przemys\u0142aw Pietrzak\nRealizacja d\u017awi\u0119ku: \u0141ukasz Mucha   \nProjekt o\u015bwietlenia, Programowanie i Realizacja: Bart\u0142omiej Borcz \nO\u015bwietlenie - Level - Leszek Bochnia  || Bartek Kurowski || Wiktor Nowak\nProgramowanie lampek nocnych: Jan Smoczy\u0144ski\nPomoc Techniczna: Micha\u0142 Blicharski || Janusz Patrza\u0142ek || Kamil Siciak \n\nObs\u0142uga Widowni i DOBRE WIADOMO\u015aCI na wynos \nFundacja Malak: Katarzyna Gilewska || Agnieszka Stareczek || Pawe\u0142 Mleczko \n\nMUA, catering: Zuzanna G\u00f3rska \nStylizacja: Sara Kukier || Sylwia Smoczy\u0144ska\nProjekt scenografii: Aleksandra \u017burawska\n\nObs\u0142uga Teatru Szekspirowskiego\nSpecjalista ds. wynajm\u00f3w i sponsoringu: Jaros\u0142aw Grod\u017a\nO\u015bwietlenie: J\u00f3zef Leoniuk\nTechnika sceny: Marcin Wr\u00f3bel\nD\u017awi\u0119k: Tomasz Wojakowski \nO\u015bwietlenie: Jakub Kucharski\n\nZdj\u0119cia zrealizowano dzi\u0119ki uprzejmo\u015bci i go\u015bcinno\u015bci\nTeatru Szekspirowskiego w Gda\u0144sku. \n\nZdj\u0119cie miniatury yt: Sebastian Nycz \nProjekt miniatury: Grabovska\n\nDzi\u0119kujemy wszystkim osobom zaanga\u017cowanym w realizacj\u0119 tej trasy, pracownikom filharmonii, teatr\u00f3w i sal, oraz WAM najlepszej na \u015bwiecie publiczno\u015bci za to, ze byli\u015bcie z nami, za okazan\u0105 \u017cyczliwo\u015b\u0107, wsparcie i wszystkie wsp\u00f3lne chwile, kt\u00f3re razem prze\u017cyli\u015bmy. Wdzi\u0119czno\u015b\u0107 za Was! i DO ZOBACZENIA ju\u017c nied\u0142ugo! \ud83e\udd0d\n\n@Langustanapalmie @AgnieszkaMusiaYT \n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=kA27kXNvPaE", "date_published": "2021-12-28 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Prom LIVE || Trasa \u201cJu\u017c si\u0119 nie wstydz\u0119\u201d", "description": "Prawda o Tobie jest o wiele pi\u0119kniejsza ni\u017c mo\u017ce Ci si\u0119 wydawa\u0107. Prooom, p\u0142yniemy \ud83c\udf0a!\n\n\"Prom\"\nTekst i Muzyka: Agnieszka Musia\u0142 || @Jan Smoczy\u0144ski\n\u015apiew, Ukulele, Ch\u00f3rki: Agnieszka Musia\u0142 \nProdukcja muzyczna, Programowanie, Instr. klawiszowe, Perkusja, Ch\u00f3rki, Miks, Mastering: Jan Smoczy\u0144ski\nPerkusja: Kamil Siciak\nZesp\u00f3\u0142 w sk\u0142adzie: Agnieszka Musia\u0142 || Jan Smoczy\u0144ski || Kamil Siciak \n\nProducent trasy JU\u017b SI\u0118 NIE WSTYDZ\u0118, Produkcja nagrania, Koncepcja scenografii: Sylwia Smoczy\u0144ska \n\nProdukcja: IMAGEPRO\nRealizacja: Micha\u0142 Braum\nAutor zdj\u0119\u0107: Robert Gajzler\nZdj\u0119cia: Cezary Ziemak, Maciej Magowski, Bartosz Zawadka\nTechnika: Wojciech \u015awierc\nPostprodukcja: IMAGEPRO\n\nKoordynacja Techniczna i Nag\u0142o\u015bnieniowa - \u0179le i Tanio: \u0141ukasz Mucha || Przemys\u0142aw Pietrzak\nRealizacja d\u017awi\u0119ku: \u0141ukasz Mucha   \nProjekt o\u015bwietlenia, Programowanie i Realizacja: Bart\u0142omiej Borcz \nO\u015bwietlenie - Level - Leszek Bochnia  || Bartek Kurowski || Wiktor Nowak\nProgramowanie lampek nocnych: Jan Smoczy\u0144ski\nPomoc Techniczna: Micha\u0142 Blicharski || Janusz Patrza\u0142ek || Kamil Siciak \n\nObs\u0142uga Widowni i DOBRE WIADOMO\u015aCI na wynos \nFundacja Malak: Katarzyna Gilewska || Agnieszka Stareczek || Pawe\u0142 Mleczko \n\nMUA, catering: Zuzanna G\u00f3rska \nStylizacja: Sara Kukier || Sylwia Smoczy\u0144ska\nProjekt scenografii: Aleksandra \u017burawska\n\nObs\u0142uga Teatru Szekspirowskiego\nSpecjalista ds. wynajm\u00f3w i sponsoringu: Jaros\u0142aw Grod\u017a\nO\u015bwietlenie: J\u00f3zef Leoniuk\nTechnika sceny: Marcin Wr\u00f3bel\nD\u017awi\u0119k: Tomasz Wojakowski \nO\u015bwietlenie: Jakub Kucharski\n\nZdj\u0119cia zrealizowano dzi\u0119ki uprzejmo\u015bci i go\u015bcinno\u015bci\nTeatru Szekspirowskiego w Gda\u0144sku. \n\nZdj\u0119cie miniatury yt: Sebastian Nycz \nProjekt miniatury: Grabovska\n\nDzi\u0119kujemy wszystkim osobom zaanga\u017cowanym w realizacj\u0119 tej trasy, pracownikom filharmonii, teatr\u00f3w i sal, oraz WAM najlepszej na \u015bwiecie publiczno\u015bci za to, ze byli\u015bcie z nami, za okazan\u0105 \u017cyczliwo\u015b\u0107, wsparcie i wszystkie wsp\u00f3lne chwile, kt\u00f3re razem prze\u017cyli\u015bmy. Wdzi\u0119czno\u015b\u0107 za Was! i DO ZOBACZENIA ju\u017c nied\u0142ugo! \ud83e\udd0d\n\n@Langustanapalmie @AgnieszkaMusiaYT \n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=yHyPlkqbJE4", "date_published": "2021-12-28 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Wstawaki [#978] Kamien\u0301", "description": "Wstawaj, \u017cyj i kochaj, czyli poranna dawka energii na ca\u0142y dzie\u0144 i nie tylko. \n\n\"Wstawaki 2.0\" muz: Jan Smoczy\u0144ski || Agnieszka Musia\u0142\n#Wstawaki #zr\u00f3bmydobrydzie\u0144 #AdamSzustakOP\n________________________________________\nKsi\u0105\u017ck\u0119 znajdziecie tu \u2661\n\u2192 https://langustanapalmie.pl/produkt/jaksiemodlic/\n\nKsi\u0105\u017cka jest cegie\u0142k\u0105 i ca\u0142y doch\u00f3d ze sprzeda\u017cy jest przeznaczony na dzia\u0142alno\u015b\u0107 Niez\u0142ej Fundacji zajmuj\u0105cej si\u0119 dzie\u0142ami Langusty Na Palmie.\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=94gR_vgcwWU", "date_published": "2021-12-28 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}]