[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCSiPjfAJBgbFlIUsxOWpK0w", "title": "Faut Oublier // -M- // POMPLAMOOSE ft. Cyrille Aim\u00e9e", "description": "Gardenview out now, listen on Spotify (https://sptfy.com/gardenview) or wherever you listen to music.\n\n Matthieu Chedid aka -M- is a phenomenal songwriter and guitarist. \"Faut Oublier\" was one of the first songs of his that I fell in love with. Thanks to Cyrille Aim\u00e9e for joining us on this upright-bass-reinterpretation of one of my favorite French songs!\n\nSupport Cyrille Aim\u00e9e on Patreon! https://www.patreon.com/cyrilleaimee\n\nSave this song on Spotify: https://spoti.fi/2r3Yqkh\nFollow us on instagram: https://instagram.com/pomplamoosemusic\nBecome a patron of our music (to vote on the songs we cover and get merch and stuff like that): http://www.patreon.com/pomplamoose\n\nMUSICIAN CREDITS\nVocals: Cyrille Aim\u00e9e & Nataly Dawn\nRhodes: Jack Conte\nAcoustic Guitar: John Schroeder\nUpright Bass: Eliana Athayde\nDrums: Ben Rose\nClarinet: John Tegmeyer\nAcoustic Guitar: Erik Miron\nDiatonic harmonica, synths, sound design: Ross Garren\n\nAUDIO CREDITS\nEngineer: Tim Sonnefeld \nAssistant Engineer: Branko Presley\nMixing/Mastering: Caleb Parker\nProducer: John Schroeder\n\nVIDEO CREDITS\nVideo Production/Direction: Ricky Chavez\nCamera Operators: Merlin Showalter, Sammy Rothman, Dijon Herron, Brad Davis\nArt Design: Brad Davis, Susannah Honey\nVideo Editor: Dominic Mercurio\n\nRecorded at The Village in Los Angeles and Marigny Studios in New Orleans.\n\n#Pomplamoose #FrenchJazz #CyrilleAimee #MatthieuChedid #FautOublier\n\nLYRICS\n\nDans les oubliettes\nDe ma sombre pens\u00e9e\nComme un antidote\nPour me prot\u00e9ger\nFaut oublier\n\nJ'oublie les mensonges\nEt les actes manqu\u00e9s\nParfois certains songes\nTrahissent mes pens\u00e9es\nFaut oublier\n\nJ'mitraille en automatic\nDans ma t\u00eate \u00e7a va tr\u00e8s, tr\u00e8s vite\nMais ma m\u00e9moire est s\u00e9lective\nLes souvenirs qui d\u00e9rangent d\u00e9rivent\nVers je ne sais o\u00f9\n\nDans les oubliettes\nDe ma triste pens\u00e9e\nJ'\u00e9vite toutes ces gu\u00eapes\nQui pourraient bien me tuer\nFaut oublier\n\nJ'mitraille en automatic\nDans ma t\u00eate \u00e7a va tr\u00e8s, tr\u00e8s vite\nMais ma m\u00e9moire est s\u00e9lective\nLes souvenirs qui d\u00e9rangent d\u00e9rivent\nVers je ne sais o\u00f9\nVers je ne sais o\u00f9", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9xzzM_JezbM", "date_published": "2021-02-11 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}]