[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "1 Ksi\u0119ga Samuela || Rozdzia\u0142 05", "description": "Przeczytajmy razem ca\u0142e Pismo \u015awi\u0119te! Od 1 pa\u017adziernika 2020 czytamy Pismo \u015awi\u0119te, codziennie 1 rozdzia\u0142 \u017cyciodajnego S\u0141OWA BOGA.\nWykorzystano Najnowszy przek\u0142ad Pisma \u015awi\u0119tego z komentarzem opracowany przez Zesp\u00f3\u0142 Biblist\u00f3w Polskich z inicjatywy Towarzystwa \u015awi\u0119tego Paw\u0142a (Edycja \u015awi\u0119tego Paw\u0142a). Pierwszy przek\u0142ad w trzecim tysi\u0105cleciu.\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=XoOUetjTId0", "date_published": "2021-12-24 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "CNN[#266] Pandemia to jednak Bo\u017cy plan?", "description": "@Langustanapalmie  #s\u0142owonaniedziele\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n1. czytanie (Iz 9, 1-3. 5-6)\nNar\u00f3d krocz\u0105cy w ciemno\u015bciach ujrza\u0142 \u015bwiat\u0142o\u015b\u0107 wielk\u0105; nad mieszka\u0144cami kraju mrok\u00f3w \u015bwiat\u0142o zab\u0142ys\u0142o. Pomno\u017cy\u0142e\u015b rado\u015b\u0107, zwi\u0119kszy\u0142e\u015b wesele. Rozradowali si\u0119 przed Tob\u0105, jak si\u0119 raduj\u0105 w \u017cniwa, jak si\u0119 wesel\u0105 przy podziale \u0142upu. Bo z\u0142ama\u0142e\u015b jego ci\u0119\u017ckie jarzmo i dr\u0105\u017cek na jego ramieniu, pr\u0119t jego ciemi\u0119zcy, jak w dniu pora\u017cki Madianit\u00f3w. Albowiem dzieci\u0119 nam si\u0119 narodzi\u0142o, Syn zosta\u0142 nam dany, na Jego barkach spocz\u0119\u0142a w\u0142adza. Nazwano Go imieniem: \u00abPrzedziwny doradca, B\u00f3g Mocny, odwieczny ojciec, Ksi\u0105\u017c\u0119 Pokoju\u00bb. Wielkie b\u0119dzie Jego panowanie w pokoju bez granic na tronie Dawida i nad jego kr\u00f3lestwem, kt\u00f3re on utwierdzi i umocni prawem i sprawiedliwo\u015bci\u0105, odt\u0105d i na wieki. Zazdrosna mi\u0142o\u015b\u0107 Pana zast\u0119p\u00f3w tego dokona.\n\n2. czytanie (Tt 2, 11-14)\nUmi\u0142owany: Ukaza\u0142a si\u0119 \u0142aska Boga, kt\u00f3ra niesie zbawienie wszystkim ludziom i poucza nas, aby\u015bmy wyrzek\u0142szy si\u0119 bezbo\u017cno\u015bci i \u017c\u0105dz \u015bwiatowych, rozumnie i sprawiedliwie, i pobo\u017cnie \u017cyli na tym \u015bwiecie, oczekuj\u0105c b\u0142ogos\u0142awionej nadziei i objawienia si\u0119 chwa\u0142y wielkiego Boga i Zbawiciela naszego, Jezusa Chrystusa, kt\u00f3ry wyda\u0142 samego siebie za nas, aby odkupi\u0107 nas od wszelkiej nieprawo\u015bci i oczy\u015bci\u0107 lud wybrany sobie na w\u0142asno\u015b\u0107, gorliwy w spe\u0142nianiu dobrych uczynk\u00f3w.\n\nEwangelia (\u0141k 2, 1-14)\nW owym czasie wysz\u0142o rozporz\u0105dzenie Cezara Augusta, \u017ceby przeprowadzi\u0107 spis ludno\u015bci w ca\u0142ym \u015bwiecie. Pierwszy ten spis odby\u0142 si\u0119 w\u00f3wczas, gdy wielkorz\u0105dc\u0105 Syrii by\u0142 Kwiryniusz. Pod\u0105\u017cali wi\u0119c wszyscy, aby si\u0119 da\u0107 zapisa\u0107, ka\u017cdy do swego miasta. Uda\u0142 si\u0119 tak\u017ce J\u00f3zef z Galilei, z miasta Nazaret, do Judei, do miasta Dawidowego zwanego Betlejem, poniewa\u017c pochodzi\u0142 z domu i rodu Dawida, \u017ceby si\u0119 da\u0107 zapisa\u0107 z po\u015blubion\u0105 sobie Maryj\u0105, kt\u00f3ra by\u0142a brzemienna. Kiedy tam przebywali, nadszed\u0142 dla Maryi czas rozwi\u0105zania. Powi\u0142a swego pierworodnego Syna, owin\u0119\u0142a Go w pieluszki i po\u0142o\u017cy\u0142a w \u017c\u0142obie, gdy\u017c nie by\u0142o dla nich miejsca w gospodzie. W tej samej okolicy przebywali w polu pasterze i trzymali stra\u017c nocn\u0105 nad swoj\u0105 trzod\u0105. Wtem stan\u0105\u0142 przy nich anio\u0142 Pa\u0144ski i chwa\u0142a Pa\u0144ska zewsz\u0105d ich o\u015bwieci\u0142a, tak \u017ce bardzo si\u0119 przestraszyli. I rzek\u0142 do nich anio\u0142: \u00abNie b\u00f3jcie si\u0119! Oto zwiastuj\u0119 wam rado\u015b\u0107 wielk\u0105, kt\u00f3ra b\u0119dzie udzia\u0142em ca\u0142ego narodu: dzi\u015b bowiem w mie\u015bcie Dawida narodzi\u0142 si\u0119 wam Zbawiciel, kt\u00f3rym jest Mesjasz, Pan. A to b\u0119dzie znakiem dla was: znajdziecie Niemowl\u0119 owini\u0119te w pieluszki i le\u017c\u0105ce w \u017c\u0142obie\u00bb.\nI nagle przy\u0142\u0105czy\u0142o si\u0119 do anio\u0142a mn\u00f3stwo zast\u0119p\u00f3w niebieskich, kt\u00f3re wielbi\u0142y Boga s\u0142owami:\n\u00abChwa\u0142a Bogu na wysoko\u015bciach, a na ziemi pok\u00f3j ludziom, w kt\u00f3rych sobie upodoba\u0142\u00bb.\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=j-nlarAJJp0", "date_published": "2021-12-24 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Wyszynki [#976] Pocza\u0328tek", "description": "Wstawaj, \u017cyj i kochaj, czyli poranna dawka energii na ca\u0142y dzie\u0144 i nie tylko. \n\n\"Wstawaki 2.0\" muz: Jan Smoczy\u0144ski || Agnieszka Musia\u0142\n#Wstawaki #zr\u00f3bmydobrydzie\u0144 #AdamSzustakOP\n________________________________________\nZapraszamy Was do w\u0142\u0105czenia si\u0119 w Adwentow\u0105 Akcj\u0119 Charytatywn\u0105:\n\u2192 https://charytatywnie.fundacjamalak.pl/  \n________________________________________\nKsi\u0105\u017ck\u0119 znajdziecie tu \u2661\n\u2192 https://langustanapalmie.pl/produkt/jaksiemodlic/\n\nKsi\u0105\u017cka cegie\u0142ka (w wersji papierowej) wyruszy do Was w drog\u0119 ju\u017c 12 listopada.\nEbook - dost\u0119pny ju\u017c dzi\u015b.\n\nKsi\u0105\u017cka jest cegie\u0142k\u0105 i ca\u0142y doch\u00f3d ze sprzeda\u017cy jest przeznaczony na dzia\u0142alno\u015b\u0107 Niez\u0142ej Fundacji zajmuj\u0105cej si\u0119 dzie\u0142ami Langusty Na Palmie.\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=qd0KSnOY2E8", "date_published": "2021-12-24 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "1 Ksi\u0119ga Samuela || Rozdzia\u0142 04", "description": "Przeczytajmy razem ca\u0142e Pismo \u015awi\u0119te! Od 1 pa\u017adziernika 2020 czytamy Pismo \u015awi\u0119te, codziennie 1 rozdzia\u0142 \u017cyciodajnego S\u0141OWA BOGA.\nWykorzystano Najnowszy przek\u0142ad Pisma \u015awi\u0119tego z komentarzem opracowany przez Zesp\u00f3\u0142 Biblist\u00f3w Polskich z inicjatywy Towarzystwa \u015awi\u0119tego Paw\u0142a (Edycja \u015awi\u0119tego Paw\u0142a). Pierwszy przek\u0142ad w trzecim tysi\u0105cleciu.\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=k964i6pTviY", "date_published": "2021-12-23 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Kol\u0119dy dla rado\u015bci [04] P\u00f3\u0142noc ju\u017c by\u0142a", "description": "Fundacja Malak wraz z Rafa\u0142em Maciejewskim postanowi\u0142a wyprodukowa\u0107 cztery \u015bwi\u0105teczne songi. S\u0105 w\u015br\u00f3d nich dwie tradycyjne kol\u0119dy, pastora\u0142ka i \u015bwi\u0105teczny hicior. Wszystko w nowoczesnej aran\u017cacji, kt\u00f3r\u0105 stworzy\u0142 Mateusz Banasiuk. Zdecydowali\u015bmy si\u0119 zagra\u0107 kol\u0119dy, bo chcemy wsp\u00f3lnie da\u0107 ludziom troch\u0119 rado\u015bci i u\u015bmiechu. Bo\u017ce Narodzenie to czas kiedy zn\u00f3w przypominamy sobie, \u017ce B\u00f3g w Jezusie sta\u0142 si\u0119 naszym bratem, bliskim, wsp\u00f3\u0142czuj\u0105cym, rozumiej\u0105cym - opowiada - a to wszystko zdecydowanie powody do u\u015bmiechu. \nRafa\u0142 zebra\u0142 swoich uczni\u00f3w, przyjaci\u00f3\u0142, ludzi, z kt\u00f3rymi \u015bpiewa przy r\u00f3\u017cnych okazjach, z kt\u00f3rymi zna si\u0119 od dominikan\u00f3w i w ten spos\u00f3b powsta\u0142 nasz \u015bwi\u0105teczny boysband. \n\nOsiem m\u0119skich g\u0142os\u00f3w zapowiadaj\u0105cych nam Dobr\u0105 Nowin\u0119. \n\nMUZYKA:\n\naran\u017cacja: Mateusz Banasiuk\nrealizacja nagrania: Damian Posi\u0142a\nedycja/mix/mastering: Mateusz Banasiuk\n\ntenory: \nTymoteusz Ekert\nMateusz Banasiuk\n\nbarytony: \nRafa\u0142 Maciejewski\nJakub Pokorski\nDamian Posi\u0142a\n\nbasy:\nPawe\u0142 Banach\nSzymon D\u0119bkowski\nKamil Gruszczy\u0144ski\nMicha\u0142 Buczek\n\n\u2014\n\nVIDEO:\n\nzdj\u0119cia: Micha\u0142 Buczek, Emil Ksi\u0105\u017cczak\nmonta\u017c: Micha\u0142 Buczek\no\u015bwietlenie: Bart\u0142omiej Borcz\nprodukcja i scenografia: Fundacja Malak\n\nwww.fundacjamalak.pl\n@Langustanapalmie @FundacjamalakPl \n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=rRuR4FbBZkE", "date_published": "2021-12-23 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "NV[#435] Je\u015bli B\u00f3g milczy, b\u0105d\u017a jak Beethoven", "description": "@langustanapalmie #niecodziennyvlog\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\nZdj\u0119cia i monta\u017c: Adam Szustak OP\nMuzyka: https://soundcloud.com/dcuttermusic/chocolate-box\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=CegQJUUi_7c", "date_published": "2021-12-23 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Wyszynki [#975] Czas", "description": "Wstawaj, \u017cyj i kochaj, czyli poranna dawka energii na ca\u0142y dzie\u0144 i nie tylko. \n\n\"Wstawaki 2.0\" muz: Jan Smoczy\u0144ski || Agnieszka Musia\u0142\n#Wstawaki #zr\u00f3bmydobrydzie\u0144 #AdamSzustakOP\n________________________________________\nZapraszamy Was do w\u0142\u0105czenia si\u0119 w Adwentow\u0105 Akcj\u0119 Charytatywn\u0105:\n\u2192 https://charytatywnie.fundacjamalak.pl/  \n________________________________________\nKsi\u0105\u017ck\u0119 znajdziecie tu \u2661\n\u2192 https://langustanapalmie.pl/produkt/jaksiemodlic/\n\nKsi\u0105\u017cka cegie\u0142ka (w wersji papierowej) wyruszy do Was w drog\u0119 ju\u017c 12 listopada.\nEbook - dost\u0119pny ju\u017c dzi\u015b.\n\nKsi\u0105\u017cka jest cegie\u0142k\u0105 i ca\u0142y doch\u00f3d ze sprzeda\u017cy jest przeznaczony na dzia\u0142alno\u015b\u0107 Niez\u0142ej Fundacji zajmuj\u0105cej si\u0119 dzie\u0142ami Langusty Na Palmie.\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=2levw4ep1nY", "date_published": "2021-12-23 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}]