[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCNu7GSRF7Y10OIWHQHpAx1g", "title": "Nie wpu\u015bcili Tomka Surdela do Nikaragui - dlaczego?", "description": "Artyku\u0142 Tomka Surdela o Nikaragui: https://wyborcza.pl/7,75399,27772913,w-niedziele-wybory-w-nikaragui-zwyciezca-jest-znany.html\n\nPodcast Dzia\u0142u Zagranicznego o Nikaragui:\nhttps://www.dzialzagraniczny.pl/2020/04/jak-rewolucjonista-zostal-dyktatorem-ktorego-sam-obalil-dzial-zagraniczny-podcast-odcinek-specjalny005/\n\nWszystkie odcinki chronologicznie: http://bit.ly/2MqAO7Q\n(mo\u017cna te\u017c klika\u0107 w kart\u0119 \"Nast\u0119pny odcinek\" pojawiaj\u0105c\u0105 si\u0119 pod koniec ka\u017cdego filmu po prawej stronie u g\u00f3ry)\n\nBezPlanu Daily: https://www.youtube.com/channel/UCHXOfJP9fwMNXWGFKstju_w\n\nWsparcie na Patronite: http://bit.ly/2KsFTZk \nSklep: bezplanu.com\nInstagram: http://instagram.com/bezplanu_czukesky \nFacebook: https://www.facebook.com/BezPlanu.tv\n\nCzas akcji: listopad 2021r.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ijKXfD-hIrs", "date_published": "2021-11-21 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}]