[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Azyl", "description": "Cztery niedziele Adwentu i cztery piosenki na A. \nZapraszamy w krain\u0119 S\u0141OWA, MUZYKI i OBRAZU. \n\n@Langustanapalmie @AgnieszkaMusiaYT \n\n\u2661 S\u0142uchaj utworu w serwisach streamingowych: \n\u2192 https://ffm.to/AgnieszkaMusialAzyl\n\ntekst: Agnieszka Musia\u0142\nmuzyka: Agnieszka Musia\u0142 II Jan Smoczy\u0144ski \nzesp\u00f3\u0142 w sk\u0142adzie: Agnieszka Musia\u0142 || Jan Smoczy\u0144ski || Kamil Siciak\nprodukcja serii, scenografia, stylizacja: Sylwia Smoczy\u0144ska \nrealizacja i produkcja muzyki: Jan Smoczy\u0144ski \nzdj\u0119cia: Marcin Jo\u0144czyk \nmonta\u017c: Marcin Kopiec \nrealizacja \u015bwiat\u0142a: Bartek Borcz \npomoc techniczna: Micha\u0142 Blicharski \nmake up: Zuza G\u00f3rska \nZdj\u0119cia zrealizowano w Agroturystyce Modry Ganek\n\n\"Azyl\"\n\nref.\nTw\u00f3j spok\u00f3j mnie przyci\u0105ga \nJest dla mnie jak bezpieczny azyl \nGdzie jest Twoja pe\u0142nia \nWida\u0107 wszystko lepiej ja\u015bniej \nTwoje pi\u0119kno mnie przyci\u0105ga \nCho\u0107 na sobie mam grube warstwy \nStrachu przed odrzuceniem \nWiem, ze w Tobie mam bezpieczny azyl\n\nzwr. 1\nMam wra\u017cenie, ze mnie nie ma \nMimo, ze mnie dobrze wida\u0107\nGrube warstwy niepewno\u015bci\nPrzyt\u0142aczaj\u0105 , jak si\u0119 pozby\u0107 \nJak si\u0119 pozby\u0107 ich? \n\nUuuuu\n\nNie chc\u0119 wi\u0119cej ju\u017c ocenia\u0107\nWsz\u0119dzie dobrze gdzie nas nie ma \nGrube warstwy niespe\u0142nienia \nZakrywaj\u0105, oceany pi\u0119kna, pi\u0119kna\n\nref.\nTw\u00f3j spok\u00f3j mnie przyci\u0105ga \nJest dla mnie jak bezpieczny azyl \nGdzie jest Twoja pe\u0142nia \nWida\u0107 wszystko lepiej ja\u015bniej \nTwoje pi\u0119kno mnie przyci\u0105ga \nCho\u0107 na sobie mam grube warstwy \nStrachu przed odrzuceniem \nWiem, ze w Tobie mam bezpieczny azyl\n\nzwr. 2 \nMusi we mnie by\u0107 co\u015b wi\u0119cej \nJe\u015bli jestem cz\u0119\u015bci\u0105 Ciebie \nNie opuszcza mnie nadzieja \nTylko coraz mocniej t\u0119skni\u0119, \nZa Tob\u0105 t\u0119skni\u0119\n\nref.\nTw\u00f3j spok\u00f3j mnie przyci\u0105ga \nJest dla mnie jak bezpieczny azyl \nGdzie jest Twoja pe\u0142nia \nWida\u0107 wszystko lepiej ja\u015bniej \nTwoje pi\u0119kno mnie przyci\u0105ga \nCho\u0107 na sobie mam grube warstwy \nStrachu przed odrzuceniem \nWiem, ze w Tobie mam bezpieczny azyl\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=0AY2Hhb2pC8", "date_published": "2021-12-05 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Biblia od kuchni [#04] Granatowe racuchy", "description": "\u200b @Langustanapalmie \n\nKsi\u0105\u017ck\u0119 \"Biblia od kuchni\" znajdziecie tu:\n\u2192 https://www.rtck.pl/sklep/ksiazki/biblia-od-kuchni/\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9gBHa1N0sNc", "date_published": "2021-12-05 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Ksi\u0119ga S\u0119dzi\u00f3w || Rozdzia\u0142 11", "description": "Przeczytajmy razem ca\u0142e Pismo \u015awi\u0119te! Od 1 pa\u017adziernika 2020 czytamy Pismo \u015awi\u0119te, codziennie 1 rozdzia\u0142 \u017cyciodajnego S\u0141OWA BOGA.\nWykorzystano Najnowszy przek\u0142ad Pisma \u015awi\u0119tego z komentarzem opracowany przez Zesp\u00f3\u0142 Biblist\u00f3w Polskich z inicjatywy Towarzystwa \u015awi\u0119tego Paw\u0142a (Edycja \u015awi\u0119tego Paw\u0142a). Pierwszy przek\u0142ad w trzecim tysi\u0105cleciu.\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ADHIh9sSluA", "date_published": "2021-12-05 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Mocno stronniczy [#47] Przychodzi El\u017cbieta do lekarza", "description": "Mocno stronniczy powracaj\u0105 :)\nZapraszamy w niedziel\u0119 o godz: 10:oo \n\nzdj\u0119cia, d\u017awi\u0119k, monta\u017c: Marcin Jo\u0144czyk\ngrafika, produkcja serii: Sylwia Smoczy\u0144ska\nutw\u00f3r Sandacz dzi\u0119ki uprzejmo\u015bci: Ch\u00f3r Cantata z Opola Lubelskiego.\n\n@Langustanapalmie @STREFAWODZA \n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=AbUhQhJa_70", "date_published": "2021-12-05 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "CNN [#263] Wielkos\u0301c\u0301 cz\u0142owieka rozpoznaje sie\u0328 po jego pragnieniach", "description": "Kazanko do okienka, czyli komentarz do niedzielnych czyta\u0144.\n\nNiedzielnik na ROK C\n\u2192 https://wdrodze.pl/produkt/niedzielnik-c-komentarze-do-czytan-adam-szustak/\n\nNiedziela, II Tydzie\u0144 Adwentu, Rok C, II\nDruga Niedziela Adwentu\n\n1. czytanie (Ba 5, 1-9)\n\nOd\u0142\u00f3\u017c, Jeruzalem, szat\u0119 smutku i utrapienia swego, a przywdziej wspania\u0142e szaty chwa\u0142y, dane ci na zawsze przez Pana. Przyoblecz si\u0119 w p\u0142aszcz sprawiedliwo\u015bci pochodz\u0105cej od Boga, w\u0142\u00f3\u017c na g\u0142ow\u0119 sw\u0105 koron\u0119 chwa\u0142y Przedwiecznego! albowiem B\u00f3g chce pokaza\u0107 wspania\u0142o\u015b\u0107 twoj\u0105 wszystkiemu, co jest pod niebem. imi\u0119 twe u Boga na wieki b\u0119dzie nazwane: \u00abPok\u00f3j sprawiedliwo\u015bci i chwa\u0142a pobo\u017cno\u015bci\u00bb.\nPodnie\u015b si\u0119, Jeruzalem! Sta\u0144 na miejscu wysokim, spojrzyj na wsch\u00f3d, zobacz twe dzieci, zgromadzone na s\u0142owo \u015awi\u0119tego od wschodu s\u0142o\u0144ca a\u017c do zachodu, rozradowane, \u017ce B\u00f3g o nich pami\u0119ta\u0142. Wyszli od ciebie pieszo, p\u0119dzeni przez wrog\u00f3w, a B\u00f3g przyprowadzi ich niesionych z chwa\u0142\u0105, jakby na tronie kr\u00f3lewskim. Albowiem postanowi\u0142 B\u00f3g zni\u017cy\u0107 ka\u017cd\u0105 g\u00f3r\u0119 wysok\u0105, pag\u00f3rki odwieczne, do\u0142y zasypa\u0107 do zr\u00f3wnania z ziemi\u0105, aby bezpiecznie m\u00f3g\u0142 kroczy\u0107 Izrael w chwale Pana.\nNa rozkaz Pana lasy i drzewa pachn\u0105ce ocienia\u0107 b\u0119d\u0105 Izraela. Z rado\u015bci\u0105 bowiem poprowadzi B\u00f3g Izraela do \u015bwiat\u0142a swej chwa\u0142y z w\u0142a\u015bciw\u0105 sobie sprawiedliwo\u015bci\u0105 i mi\u0142osierdziem.\n\n2. czytanie (Flp 1, 4-6. 8-11)\n\nBracia:\nZawsze, w ka\u017cdej modlitwie, z rado\u015bci\u0105 zanosz\u0119 pro\u015bb\u0119 za was wszystkich \u2013 z powodu waszego udzia\u0142u w szerzeniu Ewangelii od pierwszego dnia a\u017c do chwili obecnej. Mam w\u0142a\u015bnie ufno\u015b\u0107, \u017ce Ten, kt\u00f3ry zapocz\u0105tkowa\u0142 w was dobre dzie\u0142o, doko\u0144czy go do dnia Chrystusa Jezusa. Albowiem B\u00f3g jest mi \u015bwiadkiem, jak gor\u0105co t\u0119skni\u0119 za wami wszystkimi o\u017cywiony mi\u0142o\u015bci\u0105 Chrystusa Jezusa.\nA modl\u0119 si\u0119 o to, by mi\u0142o\u015b\u0107 wasza doskonali\u0142a si\u0119 coraz bardziej i bardziej w g\u0142\u0119bszym poznaniu i wszelkim wyczuciu dla oceny tego, co lepsze, aby\u015bcie byli czy\u015bci i bez zarzutu na dzie\u0144 Chrystusa, nape\u0142nieni plonem sprawiedliwo\u015bci, kt\u00f3ry przynosimy przez Jezusa Chrystusa, na chwa\u0142\u0119 i cze\u015b\u0107 Boga.\n\nEwangelia (\u0141k 3, 1-6)\n\nBy\u0142o to w pi\u0119tnastym roku rz\u0105d\u00f3w Tyberiusza Cezara. Gdy Poncjusz Pi\u0142at by\u0142 namiestnikiem Judei, Herod tetrarch\u0105 Galilei, brat jego Filip tetrarch\u0105 Iturei i Trachonitydy, Lizaniasz tetrarch\u0105 Abileny; za najwy\u017cszych kap\u0142an\u00f3w Annasza i Kajfasza skierowane zosta\u0142o s\u0142owo Bo\u017ce do Jana, syna Zachariasza, na pustyni.\nObchodzi\u0142 wi\u0119c ca\u0142\u0105 okolic\u0119 nad Jordanem i g\u0142osi\u0142 chrzest nawr\u00f3cenia dla odpuszczenia grzech\u00f3w, jak jest napisane w ksi\u0119dze m\u00f3w proroka Izajasza: \u00abG\u0142os wo\u0142aj\u0105cego na pustyni: Przygotujcie drog\u0119 Panu, prostujcie \u015bcie\u017cki dla Niego! Ka\u017cda dolina zostanie wype\u0142niona, ka\u017cda g\u00f3ra i pag\u00f3rek zr\u00f3wnane, drogi kr\u0119te stan\u0105 si\u0119 prostymi, a wyboiste drogami g\u0142adkimi! I wszyscy ludzie ujrz\u0105 zbawienie Bo\u017ce\u00bb.\n\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=TGKqVr_loGM", "date_published": "2021-12-04 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Ksi\u0119ga S\u0119dzi\u00f3w || Rozdzia\u0142 10", "description": "Przeczytajmy razem ca\u0142e Pismo \u015awi\u0119te! Od 1 pa\u017adziernika 2020 czytamy Pismo \u015awi\u0119te, codziennie 1 rozdzia\u0142 \u017cyciodajnego S\u0141OWA BOGA.\nWykorzystano Najnowszy przek\u0142ad Pisma \u015awi\u0119tego z komentarzem opracowany przez Zesp\u00f3\u0142 Biblist\u00f3w Polskich z inicjatywy Towarzystwa \u015awi\u0119tego Paw\u0142a (Edycja \u015awi\u0119tego Paw\u0142a). Pierwszy przek\u0142ad w trzecim tysi\u0105cleciu.\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=qETxxUUecI0", "date_published": "2021-12-04 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Wyszynki [#959] Jakas\u0301", "description": "Wstawaj, \u017cyj i kochaj, czyli poranna dawka energii na ca\u0142y dzie\u0144 i nie tylko. \n\n\"Wstawaki 2.0\" muz: Jan Smoczy\u0144ski || Agnieszka Musia\u0142\n#Wstawaki #zr\u00f3bmydobrydzie\u0144 #AdamSzustakOP\n________________________________________\nZapraszamy Was do w\u0142\u0105czenia si\u0119 w Adwentow\u0105 Akcj\u0119 Charytatywn\u0105:\n\u2192 https://charytatywnie.fundacjamalak.pl/  \n________________________________________\nKsi\u0105\u017ck\u0119 znajdziecie tu \u2661\n\u2192 https://langustanapalmie.pl/produkt/jaksiemodlic/\n\nKsi\u0105\u017cka cegie\u0142ka (w wersji papierowej) wyruszy do Was w drog\u0119 ju\u017c 12 listopada.\nEbook - dost\u0119pny ju\u017c dzi\u015b.\n\nKsi\u0105\u017cka jest cegie\u0142k\u0105 i ca\u0142y doch\u00f3d ze sprzeda\u017cy jest przeznaczony na dzia\u0142alno\u015b\u0107 Niez\u0142ej Fundacji zajmuj\u0105cej si\u0119 dzie\u0142ami Langusty Na Palmie.\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=OiJ6CqRl8PM", "date_published": "2021-12-04 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}]