[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Ksi\u0119ga Wyj\u015bcia || Rozdzia\u0142 25", "description": "Przeczytajmy razem ca\u0142e Pismo \u015awi\u0119te! Od 1 pa\u017adziernika 2020 czytamy Pismo \u015awi\u0119te, codziennie 1 rozdzia\u0142 \u017cyciodajnego S\u0141OWA BOGA.\nWykorzystano Najnowszy przek\u0142ad Pisma \u015awi\u0119tego z komentarzem opracowany przez Zesp\u00f3\u0142 Biblist\u00f3w Polskich z inicjatywy Towarzystwa \u015awi\u0119tego Paw\u0142a (Edycja \u015awi\u0119tego Paw\u0142a). Pierwszy przek\u0142ad w trzecim tysi\u0105cleciu.\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Kzyu7WNTlcE", "date_published": "2021-07-11 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Niezniszczalni [#04] M\u0119skie rozrywki", "description": "\u200b@Langustanapalmie @RTCK_robtocokochasz \n\nTego jeszcze nie by\u0142o! Dw\u00f3ch \u017conatych i ksi\u0105dz. Po m\u0119sku. Przy kawie. W p\u00f3\u0142mroku. Zapraszamy na now\u0105 seri\u0119 o m\u0119\u017cczyznach - nie tylko dla m\u0119\u017cczyzn...\n\nPROWADZ\u0104CY: \n\u279c o. Adam Szustak OP - https://www.instagram.com/langustanapalmie/ \n\u279c Micha\u0142 Szczepanek - https://www.instagram.com/michalszczepanek.pl/ \n\u279c Piotr Piwowar - https://www.instagram.com/_piotrpiwowar \n\nPREZENT dla \"Langustowicz\u00f3w\" od RTCK: \nOdbierz ZA DARMO jedn\u0105 z trzech NAJLEPSZYCH audiokonferencji RTCK: ks. Piotra Pawlukiewicza, o. Adama Szustaka, lub ks. Jana Kaczkowskiego i ROZWI\u0143 swoje powo\u0142anie, aby mie\u0107 WI\u0118CEJ satysfakcji z PRACY, RODZINY i \u017bYCIA. \nTutaj LINK \u27a1\ufe0f https://www.rtck.pl/?ref=17/ \n\nwideo: Jakub Kosakowski i Krzysztof Og\u00f3rek \nd\u017awi\u0119k: Maksymilian Zi\u0119ba i Bart\u0142omiej (Wacek) Wawrzyniak \nczo\u0142\u00f3wka: Krzysztof Og\u00f3rek \nfotografie: Dorota Czoch \nmonta\u017c i koncepcja czo\u0142\u00f3wki: Micha\u0142 Szczepanek i Piotr Piwowar\n\nseri\u0119 nagrano i wyprodukowano w studio RTCK - R\u00f3b to co kochasz\nINSTAGRAM https://www.instagram.com/rtck.pl/\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=xpDj7nsZwbs", "date_published": "2021-07-11 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "CNN [#242] Masz pocie\u0328te serce?", "description": "\u200b@Langustanapalmie  #dobrewiadomo\u015bci #kazankodookienka\n\nXV Niedziela Zwyk\u0142a, Rok B\n\n1. czytanie (Am 7, 12-15)\n\nAmazjasz, kap\u0142an w Betel, rzek\u0142 do Amosa: \u00ab\u201eWidz\u0105cy\u201d, id\u017a sobie, uciekaj do ziemi Judy! I tam jedz chleb, i tam prorokuj! A w Betel wi\u0119cej nie prorokuj, bo jest ono kr\u00f3lewsk\u0105 \u015bwi\u0105tyni\u0105 i kr\u00f3lewsk\u0105 budowl\u0105\u00bb.\nI odpowiedzia\u0142 Amos Amazjaszowi: \u00abNie jestem ja prorokiem ani nie jestem synem prorok\u00f3w, gdy\u017c jestem pasterzem i tym, kt\u00f3ry nacina sykomory. Od trzody bowiem wzi\u0105\u0142 mnie Pan i rzek\u0142 do mnie Pan: \u201eId\u017a, prorokuj do narodu mego, izraelskiego!\u201d\u00bb\n\n2. czytanie (Ef 1, 3-14)\n\nNiech b\u0119dzie b\u0142ogos\u0142awiony B\u00f3g i Ojciec Pana naszego, Jezusa Chrystusa; On nape\u0142ni\u0142 nas wszelkim b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwem duchowym na wy\u017cynach niebieskich \u2013 w Chrystusie. W Nim bowiem wybra\u0142 nas przed za\u0142o\u017ceniem \u015bwiata, aby\u015bmy byli \u015bwi\u0119ci i nieskalani przed Jego obliczem. Z mi\u0142o\u015bci przeznaczy\u0142 nas dla siebie jako przybranych syn\u00f3w poprzez Jezusa Chrystusa, wed\u0142ug postanowienia swej woli, ku chwale majestatu swej \u0142aski, kt\u00f3r\u0105 obdarzy\u0142 nas w Umi\u0142owanym.\nW Nim mamy odkupienie przez Jego krew \u2013 odpuszczenie wyst\u0119pk\u00f3w, wed\u0142ug bogactwa Jego \u0142aski. Szczodrze j\u0105 na nas wyla\u0142 w postaci wszelkiej m\u0105dro\u015bci i zrozumienia, przez to, \u017ce nam oznajmi\u0142 tajemnic\u0119 swej woli wed\u0142ug swego postanowienia, kt\u00f3re przedtem w Nim powzi\u0105\u0142 dla dokonania pe\u0142ni czas\u00f3w, aby wszystko na nowo zjednoczy\u0107 w Chrystusie jako G\u0142owie: to, co w niebiosach, i to, co na ziemi.\nW Nim dost\u0105pili\u015bmy udzia\u0142u my r\u00f3wnie\u017c, z g\u00f3ry przeznaczeni zamiarem Tego, kt\u00f3ry dokonuje wszystkiego zgodnie z zamys\u0142em swej woli, by\u015bmy istnieli ku chwale Jego majestatu \u2013 my, kt\u00f3rzy ju\u017c przedtem nadziej\u0119 z\u0142o\u017cyli\u015bmy w Chrystusie. W Nim tak\u017ce i wy, us\u0142yszawszy s\u0142owo prawdy, Dobr\u0105 Nowin\u0119 o waszym zbawieniu, w Nim r\u00f3wnie\u017c \u2013 uwierzywszy, zostali\u015bcie naznaczeni piecz\u0119ci\u0105, Duchem \u015awi\u0119tym, kt\u00f3ry by\u0142 obiecany. On jest zadatkiem naszego dziedzictwa w oczekiwaniu na odkupienie, kt\u00f3re nas uczyni w\u0142asno\u015bci\u0105 Boga, ku chwale Jego majestatu.\n\nEwangelia (Mk 6, 7-13)\n\nJezus przywo\u0142a\u0142 do siebie Dwunastu i zacz\u0105\u0142 rozsy\u0142a\u0107 ich po dw\u00f3ch. Da\u0142 im te\u017c w\u0142adz\u0119 nad duchami nieczystymi i przykaza\u0142 im, \u017ceby nic z sob\u0105 nie brali na drog\u0119 pr\u00f3cz laski: ani chleba, ani torby, ani pieni\u0119dzy w trzosie. \u00abAle id\u017acie obuci w sanda\u0142y i nie wdziewajcie dw\u00f3ch sukien\u00bb.\nI m\u00f3wi\u0142 do nich: \u00abGdy do jakiego\u015b domu wejdziecie, zosta\u0144cie tam, a\u017c stamt\u0105d wyjdziecie. Je\u015bli w jakim\u015b miejscu was nie przyjm\u0105 i nie b\u0119d\u0105 was s\u0142ucha\u0107, wychodz\u0105c stamt\u0105d, strz\u0105\u015bnijcie proch z n\u00f3g waszych na \u015bwiadectwo dla nich\u00bb. Oni wi\u0119c wyszli i wzywali do nawracania si\u0119. Wyrzucali te\u017c wiele z\u0142ych duch\u00f3w, a wielu chorych namaszczali olejem i uzdrawiali.\n\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=z57QXDySlZk", "date_published": "2021-07-10 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Ksi\u0105dz gra w gr\u0119: Ghost of Tsushima [41] Musisz wzi\u0105\u0107 odpowiedzialno\u015b\u0107", "description": "@langustanapalmie #ksiadzgrawgre #GhostOfTsushima\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=mPLxMpZRkNs", "date_published": "2021-07-10 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Ksi\u0119ga Wyj\u015bcia || Rozdzia\u0142 24", "description": "Przeczytajmy razem ca\u0142e Pismo \u015awi\u0119te! Od 1 pa\u017adziernika 2020 czytamy Pismo \u015awi\u0119te, codziennie 1 rozdzia\u0142 \u017cyciodajnego S\u0141OWA BOGA.\nWykorzystano Najnowszy przek\u0142ad Pisma \u015awi\u0119tego z komentarzem opracowany przez Zesp\u00f3\u0142 Biblist\u00f3w Polskich z inicjatywy Towarzystwa \u015awi\u0119tego Paw\u0142a (Edycja \u015awi\u0119tego Paw\u0142a). Pierwszy przek\u0142ad w trzecim tysi\u0105cleciu.\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=FCew-O7kqRg", "date_published": "2021-07-10 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Targ intencji || lipiec 2021", "description": "@Langustanapalmie \n\nTarg intencji lipiec 2021\n\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=LxK351vv8EU", "date_published": "2021-07-10 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Wstawaki [#833] Owczy pe\u0328d", "description": "#Wstawaki #zr\u00f3bmydobrydzie\u0144 #AdamSzustakOP\n\n\"Wstawaki 2.0\" muz: Jan Smoczy\u0144ski || Agnieszka Musia\u0142\n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \n\u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\u2192 http://bit.ly/Subskrybuj_Languste\n\n\u2661 Historie pot\u0142uczone\nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\nApple \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWH\n\n\u2661  Pismo \u015awi\u0119te: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/przeczytaj-pismo-swiete-z-langusta\nSpotify \u2192  https://spoti.fi/34nZwLr\nApple \u2192  https://apple.co/33zdwCV\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/3nmaZUc\n\nStrona z kalendarzem o. Adama: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=EnmCU5NCp8o", "date_published": "2021-07-10 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}]