[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCwSv086EAByBY-Z7y-QR_cQ", "title": "Adam Niedzielski bra\u0142 udzia\u0142 w gali wsp\u00f3\u0142organizowanej przez Pfizer! Projekt Liderzy Ochrony Zdrowia", "description": "\ud83e\udd2a Mi\u0142o, \u017ce tutaj zajrza\u0142e\u015b.  Zapraszam do ogl\u0105dania.\n\n\u2b07\ufe0fRozwi\u0144 opis\u2b07\ufe0f\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 Uszi po godzinach: https://goo.gl/cdCFKe\n\ud83d\udc40 Hello World_: http://bit.ly/31BEhnv\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 twitter: http://bit.ly/2B6jTPd\n------------------------------------------------------------\n\u2709\ufe0f Ludzie listy pisz\u0105 \n\ud83d\udd8a\ufe0f uszi@protonmail.com\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc7a niecenzuralne i agresywne komentarze zostan\u0105 usuni\u0119te.  Jak ju\u017c musisz zakl\u0105\u0107 dawaj znaki (&*%@%).\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcb2 Donate/ Darowizna\nPLN / SMS / Blik: http://bit.ly/2ETKSyN\nBTC: 174EmE88YFtvs6fuM8ZL5yYbik8hcaY6ud\n---------------------------------------------------------------\n\ud83d\uddbcGrafika - wykorzystano elementy ze stron: \ngov.pl - http://bit.ly/2lVWjQr\n---------------------------------------------------------------\n\u2705\u017ar\u00f3d\u0142a:\n1. https://bit.ly/3aQ1Duq\n2. http://bit.ly/2N5ErjY\n3. http://bit.ly/366YSUl\n4. http://bit.ly/3jvZY1a\n5. http://bit.ly/3rytbvh\n6. http://bit.ly/3q0r5DO\n7. https://bit.ly/2MERMzW\n8-9. https://bit.ly/3pn2Pvm\n10. https://bit.ly/3d08Mvf\n11. https://bit.ly/3tF7mvR\n12. http://bit.ly/3jundZq\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udca1 Tagi: #Niedzielski #covid19 #pfizer\n--------------------------------------------------------------", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=CCTkADBfm68", "date_published": "2021-02-09 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCwSv086EAByBY-Z7y-QR_cQ", "title": "W Nowym \u0141adzie konieczne b\u0119dzie naruszenie prawa w\u0142asno\u015bci prywatnej. Analiza", "description": "\ud83e\udd2a Mi\u0142o, \u017ce tutaj zajrza\u0142e\u015b.  Zapraszam do ogl\u0105dania.\n\n\u2b07\ufe0fRozwi\u0144 opis\u2b07\ufe0f\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 Uszi po godzinach: https://goo.gl/cdCFKe\n\ud83d\udc40 Hello World_: http://bit.ly/31BEhnv\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 twitter: http://bit.ly/2B6jTPd\n------------------------------------------------------------\n\u2709\ufe0f Ludzie listy pisz\u0105 \n\ud83d\udd8a\ufe0f uszi@protonmail.com\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc7a niecenzuralne i agresywne komentarze zostan\u0105 usuni\u0119te.  Jak ju\u017c musisz zakl\u0105\u0107 dawaj znaki (&*%@%).\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcb2 Donate/ Darowizna\nPLN / SMS / Blik: http://bit.ly/2ETKSyN\nBTC: 174EmE88YFtvs6fuM8ZL5yYbik8hcaY6ud\n---------------------------------------------------------------\n\ud83d\uddbcGrafika - wykorzystano elementy ze stron: \nJ\u00f6rg Z\u00e4gel / wikipedia.org / CC BY-SA 3.0 pl \nhttp://bit.ly/39XU7Pe\n---------------------------------------------------------------\n\u2705\u017ar\u00f3d\u0142a:\n1. https://bit.ly/2Yo7Bx7\n2. http://bit.ly/2N8XDwX\n3. http://bit.ly/3jpWZrf\n4. https://bit.ly/2YWCd8Z\n5. http://bit.ly/3cR0FRi\n6. https://bit.ly/3oYbGCQ\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udca1 Tagi: #Niemcy #mieszkanie #dom\n--------------------------------------------------------------", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Hsl3kVws0VQ", "date_published": "2021-02-08 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}]